{
  "250": "250",
  "500": "500",
  "Korean": "한국어",
  "Proxy Network": " ",
  "Sign in": "로그인",
  "Log in": "로그인",
  "Sign up": "가입",
  "anycity_homepage.svg": "anycity_homepage_ko.svg",
  "ip_types.svg": "ip_types_ko.svg",
  "extension.png": "lum_ext_ko.png",
  "Free trial": "무료 체험",
  "1 minute": " ",
  "Luminati Leadership": "Luminati 지도력",
  "careers": "직업",
  "page.": "페이지",
  "Сountries": "국가",
  "Cities": "도시",
  "Mobile ASNs": "모바일 ASN",
  "Get started now": "지금 시작하기",
  "Fast start": "빠른 시작",
  "Switch between data center, residential and mobile IP": "IP 네트워크에 대해 알아보기",
  "Install the Proxy Manager": "프록시 관리자 설치",
  "99.9% uptime, plus a real-time network status monitor": "99.9 % 가동 시간, 실시간 네트워크 상태 모니터",
  "Month": "달",
  "See all plans >": "모든 계획보기>",
  "Change": "변경",
  "How to use": "사용 방법",
  "Proxy port": "프록시 포트",
  "Stats": "통계",
  "Zones": "구역",
  "Main features": "주요 기능",
  "Business proxy network": "기업용 프록시 네트워크",
  "Toggle navigation": "네비게이션 사용하기",
  "How it works": "어떻게 가능한가요?",
  "Business<br> proxy network": "기업용<br> 프록시 네트워크",
  "residential IPs worldwide": "전 세계 IP 사용 가능",
  "Free Trial": "무료 트라이얼",
  "The largest and most distributed proxy network in the world": "세계에서 가장 크고 가장 많이 사용하는 프록시 네트워크",
  "Use our proxy service in every country, city, ASN and carrier": "모든 국가, 도시, ASN, 통신사에서 Luminati의 프록시 서비스를 사용하세요",
  "Concurrent sessions": "동시 세션",
  "Use IPs exclusively for specific target websites. Own your IP": "특정 웹 사이트에 전용 IP를 사용하세요. 나만의 IP를 소유하세요",
  "Residential": "가정용",
  "Datacenter": "데이터센터",
  "FREE trial": "무료체험",
  "Average request size:": "평균 요청 크기:",
  "Daily requests:": "일일 요청 건수:",
  "Monthly traffic:": "월간 트래픽:",
  "6GB/Month": "6GB/월",
  "Req/Day": "요청/월",
  "Starter": "스타터",
  "Unlimited IPs": "무제한 IP",
  "Unlimited connections": "무제한 연결",
  "24x7 support": "24시간 지원",
  "Price per": "당 요금",
  "Not sure? Contact us": "도움이 필요하세요? 그럼 당사로 연락하세요",
  "Unlimited": "무제한",
  "Contact us": "문의하기",
  "Exclusive and dedicated IPs": "전용 IP",
  "Traffic": "트래픽",
  "$0.5/IP/Month": "$0.5/IP/월",
  "Mobile": "모바일",
  "South America": "남아공",
  "USA & Canada": "미국과 캐나다",
  "Europe": "유럽",
  "Asia - Pacific": "아시아-태평양",
  "About the Luminati network": "About the Luminati network",
  "Luminati's Proxy Manager makes it easier to integrate Luminati as your proxy network. It enables more features than the standard Luminati API and helps achieve faster performance.": "Luminati의 프록시 매니저는 Luminati로 당신의 프록시 네트워크를 더 쉽게 사용할 수 있습니다. 그것으로 일반적인 Luminati API보다 더 많은 기능이 있고 더 빠른 결과를 낼 수 있도록 도와줍니다.",
  "Install via NPM": "Install via NPM",
  "Run": "뛰기",
  "Use": "사용하기",
  "Luminati Proxy Manager<br> features": "Luminati 프록시 매니저<br> 기능들",
  "Sticky IP": "스티키 IP",
  "Maintain a session live by sending a ping every 60 seconds.": "핑을 60초마다 보내면서 생방송을 유지하세요",
  "Pool size": "풀 사이즈",
  "Maintain a pre-established pool of sessions to Luminati super proxies for fast switching or to add more capacity quickly.": "Luminati의 슈퍼 프록시에 미리 풀을 연결해서 빠르게 프록시를 바꾸거나 더 많은 용량을 빠르게 추가하세요",
  "SSL Sniffing": "SSL Sniffing",
  "Install a self-signed certificate and log your HTTPS traffic.": "스스로 사인한 증서를 다운받고 당신의 HTTPS 트래픽에 연결하세요",
  "SOCKS5": "SOCKS5",
  "Route SOCKS5 requests.": "루트 SOCKS5 요청",
  "History": "기록",
  "Save crawling history and statistics.": "기록과 수치 저장하기",
  "Config": "Config",
  "Save preset proxy definitions.": "프록시 수치를 미리 저장하세요",
  "Live dashboard": "실시간 대쉬보드",
  "Clear usage charts with bandwidth, requests, and connections.": "사용 차드와 bandwidth, 요청과 연결을 삭제하세요",
  "Easy access to event logs with users IPs, target website, and results.": "유저 IP, 웹사이트 그리고 결과에 쉬운 연결을 하세요",
  "Simple approach to billing section with payment history, usage, and current account balance.": "결제 방법과 결제 기록, 사용 그리고 현제 계정 밸런스을 쉽게 보세요",
  "Features": "Features",
  "Click the toggle to learn more about Luminati features": "toggle to&nbsp 를 눌러서 Luminati 기능에 대해서 더알아보세요",
  "Country": "나라",
  "City": "도시",
  "ASN": "ASN",
  "Static": "고정",
  "Type of IPs": "IP 종류",
  "Residential": "Residential",
  "Static IPs": "고정된 IP들",
  "Geo-Distribution": "Geo-Distribution",
  "Any country": "아무 나라",
  "Any city": "아무 도시",
  "Any": "아무것",
  "Number of IPs": "IP 수",
  "Unlimited": "무한",
  "IP switches": "IP switches",
  "Failure rate": "실패 확율",
  "Very low": "매우 낮음",
  "Medium": "보통",
  "IP Stickiness": "IP 스티키량",
  "What customers are<br> doing with Luminati": "손님들은 지금<br> Luminati로 무엇을 하고 있을까요",
  "Sales Intelligence": "Sales Intelligence",
  "Brand Protection": "브랜드 보호",
  "Monitor the web for proper use of your brand to protect your Intellectual Property, trade marks, and pricing strategy": "당신의 브랜드에 대한 알맞은 사용을 위해서 웹을 감시해서 당신의 저작권, 트레이드마크 등을 보호하세요",
  "Ad verification": "광고 확인",
  "Verify ad integrity via millions of residential IPs. Eliminate misleading advertisements and backlinks": "수백만개의 IP를 통해서 온전한 정보를 얻으세요. 잘못된 광고와 백링크를 피하세요",
  "Self-Testing": "Self-Testing",
  "Test your web properties from any city in the world": "전 세계에 있는 모든 도시에 연결을 하세요",
  "Talent Sourcing": "재능 찾기",
  "Help job seekers and employers connect faster and more effectively": "직업을 찾는 사람들과 고용하는 사람들이 더 빠르게 연결할 수 있도록 도와주세요",
  "Comparative intelligence": "비교된 정보",
  "static": "static",
  "250 GB included": "250 GB 포함되어 있습니다",
  "$1 per GB for static IP": "고정된 아이피 GB당 $1",
  "<strong>Only static IPs</strong>": "<strong>고정된 IP만 있습ㄴ디ㅏ</strong>",
  "Starter": "시작용",
  "residential": "residential",
  "40 GB included": "40 GB 포함되어 있습니다",
  "$12.5 per GB": "GB당 $12.5",
  "$1 per GB for static IPs": "$1 per GB for static IPs",
  "Production": "생산성",
  "1,000": "1,000",
  "100 GB included": "100 GB 포함되어 있습니다",
  "$10 per GB": "GB당 $10",
  "<span></span> Recommended!": "<span></span> 추천!",
  "Plus": "플러스",
  "6,000": "6,000",
  "1,000 GB included": "1,000 GB 포함되어 있습니다",
  "$6 per GB": "GB 당 $6",
  "High volume": "높은 볼륨",
  "30,000": "30,000",
  "10,000 GB included": "10,000 GB 포함되어 있습니다",
  "$3 per GB": "GB당 $3",
  "$0.85 per GB for static IPs": "고정된 IP GB당 $0.85",
  "Start free trial": "무료 트라이얼 시작하기",
  "Cancellation & refund": "취소 & 환불",
  "(for non residential customers)": "(비 주거용 고객을위한)",
  "My account": "내 계정",
  "Premium features": "프리미엄 기능",
  "Unlimited number of IPs": "IP를 무제한",
  "City resolution": "시 해상도",
  "ASN resolution": "ASN 해상도",
  "included": "포함",
  "per GB": "GB 당",
  "minimum monthly commitment": "최소 월 약속",
  "World's Largest": "세계 최대",
  "Never blocked, never cloaked.": "모든 웹의 데이터를 스크레이프 할 수 있습니다.",
  "Gather any web data.": "차단되거나 클록 걱정 없이 - ",
  "Luminati's ever growing proxy network allows you": "Luminati 네트워크를 통해 시간, 위치에 제약없이 원하는 만큼의 IP를 활용할 수 있습니다.",
  "to use any number of IPs, anytime, anywhere.": " ",
  "You": "사용자",
  "Your target ": "타깃사이트",
  "ASNs": "ASNs",
  "Access Luminati's P2P": "한번의 인터페이스로 Luminati의 P2P",
  "Residential network": "레지덴셜 네트워크를",
  "Datacenter network": "비롯한 데이터센터",
  "and": "와",
  "Mobile network": "모바일 네트워크 활용 가능",
  "through the same simple interface": " ",
  "Install the Luminati extension,": "Luminati extension 설치로 제한없는 브라우징이 가능합니다",
  "and browse from any location": " ",
  "Benefits": "Benefits",
  "Not sure? Contact us": "문의사항이 있으신가요?",
  "Residential": "레지덴셜",
  "Shared IPs": "공유 IP",
  "Dedicated IPs": "지정 IP",
  "Data-Center": "데이터센터",
  "Data-center": "데이터센터",
  "DataCenter": "데이터센터",
  "DataCenter is a fast proxy server network within 87 countries.": "데이터센터는 87개국에 분포되어 있는 빠른 프록시 네트워크 입니다.",
  "Your IPs will be allocated from a shared pool of 150,000 IPs across multiple datacenter providers and in countries of your choice.": "당신의 택한 국가 내 IP가 다수의 데이터센터에서 공급된 150,000개의 공유 IP에서 지원됩니다.",
  "for additional traffic.": "트래픽 추가 시",
  "Your IPs will be allocated at countries of your choice and across multiple datacenter providers with non-sequential IP ranges.": "당신의 택한 국가 내 IP가 다수의 데이터센터에서 비순차적인 대역대로 지원됩니다.",
  "Dedicated IPs are not in use for at least 24 hours prior to allocation.": "최소 24시간 동안 사용되지 않은 IP들로 구성",
  "Advanced options": "추가 옵션",
  "Residential IPs are allocated within 30 million peers with cable, DSL and other home internet connections.": "레지덴셜 IP는 3천만이 넘는 케이블, DSL과 가정용 인터넷으로 연결된 피어(peer)들로 구성되어 있습니다.",
  "Mobile IPs are allocated within 2 million peers with 3G or 4G connections": "모바일 IP는 3G와 4G를 사용하는 2백만의 실제 피어(peer)들로 구성되어 있습니다.",
  "IPs are not used for at least 24 hours before allocation.": "최소 24시간 동안 사용되지 않은 IP 구성",
  "How much bandwidth do I need?": "필요한 대역폭(bandwidth)가 얼마인가요?",
  "7-day trial is available": "7일 무료체험 서비스 ",
  "Your Price": "이용금액",
  "Unlimited bandwidth": "무제한 대역폭",
  "Geo-targeting": "타깃 국가 및 지역",
  "About Luminati": "Luminati 소개",
  "Your cell phone, tablet and PC have the computing power of a 1980's super computer that previously only governments could have afforded -- but these are idle most of the time, doing nothing. What if the power of these devices could be harnessed?": "현재는 보편화된 휴대폰과 타블렛, PC의 컴퓨팅 파워는 80년대에는 정부 기관에서나 보유할 수 있었던 것이었습니다. 다만 그런 디바이스들이 풍부해진 만큼 동시다발적으로 사용되기보단 idle인 상태일때가 많지요. 그럼 이를 활용해보는건 어떨까요?",
  "Luminati has connected 10s of millions of devices through a P2P network. We incentivize users to connect to this network in return for about 30 seconds of their idle device per day - less than a video ad would have required.": "Luminati는 전세계 수십만 디바이스들과 P2P 네트워크로 연결되어 있습니다. 사용자에게 인센티브를 지원하는 동시에 하루 30초 - 즉 디아비스가 작동되지 않을때 활용하는 방식으로 운영되고 있습니다.",
  "We are building the world's largest virtual cloud services provider, to provide computing, storage and routing services to businesses.": "저희는 현존하는 가장 큰 규모의 버추얼 클라우드 서비스를 구축하는 것을 목표로, 다양한 비즈니스에 스토리지와 라우팅 서비스를 비롯한 컴퓨팅을 지원하고자 노력합니다.",
  "In 2014 we started our virtual routing services. Thousands of corporations are now using Luminati's residential proxy network: huge online retailers – for collecting comparative pricing information, top websites – for testing their web sites from any city in the world, the largest ad networks – for ensuring the ads they deliver are safe and compliant, cyber security firms – for ensuring that sites are not malicious.": "2014년부터 버추얼 라우팅 서비스를 시작했습니다. 온라인 리테일사는 경쟁사와 가격비교를 위해, 상위 포털사이트사는 자사의 웹사이트가 전세계 다양한 지역에서 차단없이 활용될 수 있도록, ad-네트워크사는 운영하고 있는 광고 검증을 위해 프록시를 활용하고 있습니다. 현재 수천만이 넘는 고객사들이 Luminati의 레지덴셜 프록시 네트워크를 이용하고 있습니다.",
  "Luminati is now a leader of this new virtual cloud services market.": "Luminati는 버추얼 클라우드 시장을 선두하고 있는 기업입니다.",
  "We will continue to grow and improve our services, and to develop our supercomputing network to provide new services going forward.": "저희는 지속적으로 성장해왔으며 저희의 슈퍼컴퓨팅 네트워크를 통해 더욱더 향상된 서비스를 지원해 드리겠습니다.",
  "President": "President",
  "CSO": "CSO",
  "CEO": "CEO",
  "CTO": "CTO",
  "VP BD": "VP BD",
  "CFO": "CFO",
  "VP HR": "VP HR",
  "Culture": "조직 문화",
  "In-house chef cooks fresh, healthy meals every day": "사내 요리사가 매일 건강하고 신선한 음식을 제공합니다.",
  "Any gear you need to shine": "업무 성과를 위한 스마트지원",
  "Work with the best developers out there - many were CTOs, VP R&D and senior R&D managers": "CTO, VP R&D 혹은 Senior R&D의 경력을 겸비한 숙련된 개발자들과 함께 성장할 수 있습니다.",
  "We care about talent more than locale - out of Israel? Join us and work from home.": "이스라엘에 거주하지 않아도 저희팀이 될 수 있습니다. 근무지는 어디든 상관없습니다.",
  "Come join us to create a better internet! Take a look at our careers page.": "저희 Careers 페이지를 확인해보세요. 더 나은 인터넷 환경 만들기에 참여하세요!",
  "Local IPs in every Country in the World.": "전세계 어느 국가에서도 로컬 IP지원",
  "With Luminati you can choose proxies in any city or country in the world so you are never blocked or misled.": "Luminati함께 원하시는 국가와 도시에 제한없이 정확한 정보를 검색해 볼 수 있습니다.",
  "Sign up to get local proxies in your target country": "가입 후 원하는 국가의 로컬 프록시를 이용해보세요",
  "Use Cases": "Use Cases",
  "Example use cases": "Example use cases",
  "Retail Price Comparison": "리테일 가격 비교",
  "Retailers price their products algorithmically relative to competitor's pricing.": "리테일사는 경쟁사의 가격 정보를 알고리즘화하여 가격 측정을 합니다.",
  "They use the Luminati proxy to collect this data without being blocked or deceived.": "Luminati 프록시로 차단없이 데이터 스크레이핑 안전하게 할 수 있습니다.",
  "What customers are doing with Luminati": "Luminati 사용 유형",
  "Ad Verification": "광고 검증(Ad Verification)",
  "Ad networks use Luminati to anonymously view their advertisers' landing pages to ensure they don't contain malware, or improper advertising. If ad networks used a regular server based proxy network, the malicious advertiser would know he's being checked, and could cloak them with a different message.": "애드 네트워크사는 Luminati를 통해 다양한 국가와 지역에서 운영되고 있는 광고를 검증을 할 수 있습니다. 더러 일반 서버기반의 프록시 네트워크를 이용하면 광고주가 이를 알수 있으며 악용될 가능성이 있습니다.",
  "Ad verification": "광고 검증(Ad Verification)",
  "Verify ad integrity via millions of residential IPs. Eliminate misleading advertisements and broken links": "저희 레지덴셜 IP로 광고 오류 및 broken links를 효율적으로 확인할 수 있습니다.",
  "Understand who are the best customers for your service": "고객의 서비스 니즈를 명확히 파악",
  "Self-Testing": "Self -Testing",
  "Test your web properties from any city in the world": "다양한 지역을 대상으로 웹 운영 데스트",
  "Brand Protection": "Brand Protection",
  "Monitor the web for proper use of your brand to protect your Intellectual Property, trade marks, and pricing strategy": "웹 모니터링으로 트래이드 마크 및 가격 정책 등 지적소유권 보호",
  "Talent Sourcing": "Talent Sourcing",
  "Help job seekers and employers connect faster and more effectively": "효과적인 구직자와 채용자의 매칭",
  "Comparative intelligence": "Comparative intellignece",
  "Collect pricing information without being blocked or misled": "차단과 제한없는 가격 정보 수집",
  "FAQ": "FAQ",
  "Any IP type - Residential, Datacenter, Mobile": "IP 종류 - 레지덴셜, 데이터센터, 모바일",
  "Minimum monthly commitment": "월정액",
  "Price per GB": "1GB당 금액 ",
  "Any IP type": "다양한 IP 종류",
  "Switch between data-center, residential and mobile IPs": "데이터센터 IP와 레지덴셜 IP, 모바일IP를 번갈아 활용 가능 ",
  "Learn about IP networks": "IP 네트워크 알아보기",
  "Largest IP network": "네트워크 규모",
  "With Luminati's 33 million IPs you can use as many IPs as you need 24/7": "3천3만이 넘는 Luminati의 IP들로 24시간 무제한 IP사용 가능",
  "Live IP count": "실시간 IP 조회",
  "Geo distribution": "지역",
  "Find IPs anywhere you need, we have IPs in every country, city, ASN and carrier": "국가, 도시, ASN과 통신사 별 제한없는 IP지원",
  "See IP locations": "IP 위치 확인",
  "Concurrent sessions": "동시다발적 세션",
  "Send unlimited concurrent requests for the fastest data collection": "제한없는 동시다발적 리퀘스트로 빠른 데이터 수집 가능",
  "How does it work?": "방법 확인",
  "Exclusive IPs": "익스클루시브 IP",
  "Use IPs exclusively for specific target websites": "IP를 지정하여 타깃 웹사이트에 활용 가능",
  "Learn about IP exclusivity": "방법 확인",
  "Quick integration": "쉽고 빠른 통합",
  "Use our advanced free Proxy Manager for a fast, smooth start": "쉽고 빠른 이용을 위한 프록시 매니저 ",
  "Network uptime": "네트워크 가동 시간",
  "Check live status": "라이브 현황 확인",
  "Professional support": "프로패셔널 서포트",
  "From the engineers who built the product": "자사 엔지니어들의 서포트",
  "Speed up development time with built-in data gathering features": "빌트인 구성으로 사용자의 개발 시간 단축",
  "Learn about LPM": "LPM 배우기",
  "100% legal and patented": "100% 저작권 보유",
  "Luminati pioneered the residential proxy network field and owns the patents": "레지덴셜 네트워크의 선구자로 관련 저작권 모두 보유",
  "Registered patents": "등록된 저작권",
  "Start using Luminati — Install extension": "Luminati extension - 지금 설치",
  "Scaling up - becoming a Pro": "스케일 업 - 프로가 되어보세요",
  "Use Luminati's advanced Proxy Manager": "Luminati 프록시 매니저를 이용해보세요",
  "Luminati Proxy Manager - Learn more": "Luminati Proxy Manager - 지금 설치",
  "Also available as API in:": "API 지원:",
  "Everywhere - any country, city, ASN or carrier": "국가, 도시, ASN 및 통신사 - 어느곳에서도 무제한",
  "Start Now": "지금 시작",
  "Understand Luminati's residential proxy network in": "Luminati 프록시 서비스를 소개하는 1분 비디오를 확인해 보세요",
  "Millions of IPs": "3천만 이상의 IP",
  "Use Luminati from your browser": "사용중인 브라우저에서 바로 Luminati를 이용하세요",
  "One interface for all IP types": "단일 인터페이스로 모든 IP종류 활용 가능",
  "Start with one IP or scale up to a million.": "하나의 IP에서 무한 스케일 업 가능",
  "Proxy tools": "프록시 연동 툴",
  "residential IPs worldwide": "전세계 레지덴셜 IP 보유 수",
  "Access the web via proxy with best results and without writing a line of code": "코드 라인 없이 프록시를 통해 사이트 접속은 물론 최상의 성과를 얻을 수 있습니다.",
  "Great for first time users": "초보 사용자에게 추천",
  "Debug faster": "빠른 디버깅",
  "Proxy Browser Extension": "Proxy Browser Extension",
  "Browse the web via proxy": "프록시로 웹 브라우즈",
  "Choose the Country / City / Carrier / ASN of your proxy": "국가 / 도시 / 통신사 / ASN 선택",
  "Customize User-Agent and other advanced settings": "맞춤형 사용자-에이전트(User-Agent)와 고급 설정",
  "Link tester": "Link tester",
  "See the link's redirections and the end URL": "링크 리다이렉션과 최종 URL 검증",
  "Render the end URL": "URL 최종 렌더링",
  "Both API and graphic GUI are available": "API와 그래픽 GUI 지원",
  "Luminati uses its own data-center private proxies, and a 100% opt-in residential peer network.": "Luminati 고유의 데이터센터 프라이빗 프록시와 100% 옵트인 구성의 레지덴셜 네트워크 보유",
  "Luminati is the only proxy network that requires consent from its Residential peers, has tight compliance procedures for its customers and serves Fortune 500 enterprises": "Luminati는 레지덴셜 피어(peer)로부터 운영동의 절차를, 사용자에게는 엄격한 컴플라이언스를 적용하는 유일한 프록시 네트워크이며 포춘500기업에 속하는 다수의 업체들이 저희 서비스를 이용하고 있습니다.",
  "IPs in every country, city, ASN or mobile carrier": "모든 국가, 도시, ASN과 모바일 통신사의 IP 지원",
  "One simple interface to access Luminati's": "Luminati는 간편한 인터페이스로 레지덴셜 IP네트워크(residential), 데이터센터 공유 프록시, 프라이빗 프록시(privat) 그리고 모바일 프록시(mobile 네트워크 운영이 가능합니다.",
  "Pricing": "요금제",
  "Calculate bandwidth": "예산(Bandwidth) 계산해보기",
  "(requires LPM installed)": "(LPM 설치요함)",
  "Understand Luminati in 1 minute": "Luminati 1분 동영상",
  "Also available as API in:": "API지원: ",
  "Luminati also pioneered and patented residential proxy ": "Luminati는 레지덴셜 프록시를 업계 최초 출시, 특허권 보유 업체입니다.",
  "Use IPs assigned exclusively for your target websites": "타깃 사이트에 지정IP를 독점적으로 사용해보세요.",
  "Send unlimited concurrent requests via multiple IPs for fastest data collection": "빠른 데이터 수집을 위해 다수의 리퀘스트를 동시다발로 운영해보세요.",
  "Find IPs in every country, city, ASN and carrier": "원하는 국가, 도시, ASN은 물론 통신사의 IP 운영이 가능합니다.",
  "Easily switch between shared proxies, data-center private proxy, residential IPs and mobile IPs": "공유 프록시, 데이터센터 프라이빗 프록시, 레지덴셜 IP와 모바일 IP 네트워크 번갈아 쉽게 활용할 수 있습니다.",
  "24/7 support from the engineers who built the product": "개발자들의 24시간 서비스 서포트가 지원됩니다.",
  "Speed up your project with a free Proxy Manager and built-in data gathering templates": "프록시 매니저와 빌트인 스크레이핑 템플릿으로 업무 속도를 향상시킬 수 있습니다.",
  "LPM TRANSLATION - START": "LPM TRANSLATION - START",
  "/path/to/file": "/path/to/file",
  "1.1.1.1 example.com": "1.1.1.1 example.com",
  "Action": "활동",
  "Add IP": "IP 추가",
  "After body": "본문 이후",
  "After headers": "제목 이후",
  "All changes saved in Proxy Manager": "프록시 관리자에 저장된 모든 변경 사항",
  "All changes saved in the Cloud": "클라우드에 저장된 모든 변경 사항",
  "All requests share the same long session (IP). For connecting a browser to Luminati, maintaining the same IP for as long as possible": "모든 요청이 롱 세션 (IP)를 공유하고 있습니다. 브라우저를 루미나티에 연결시키시려면, 동일한 IP를 최대한 오래 유지해 주십시오",
  "Allowed country": "허가된 국가",
  "Alternative domain": "대체 도메인",
  "ASN code e.g. 42793": "ASN 코드 예. 42793",
  "Auth Failed": "인증 실패",
  "Ban IP for": "를 위한 IP 추방",
  "Banned IPs": "추방된 IP들",
  "Before send": "전송하기 전에",
  "Browse": "탐색",
  "Carrier": "캐리어",
  "Choose your exit country for your requests": "당신의 요청을 위한 출구 국가를 선택해 주세요",
  "Control the speed of your request to improve performance": "성능 개선을 위해 당신의 요청 스피드를 제어해 주세요",
  "Country": "국가",
  "Created": "생성됨",
  "Creates an explanatory rule for post-processing each request to scrape data you need": "당신이 필요한 데이터를 수집하기 위한 각 요청의 후처리에 대한 설명 규칙을 생성합니다",
  "Custom": "사용자화",
  "Default (Long single session (IP))": "디폴트 (롱 싱글 세션 (IP))",
  "Default (sequential)": "디폴트 (순차적)",
  "Define a specific network interface on which ": "특정 네트워크 인터페이스를 지정해주세요",
  "Define custom action for specific rule": "특정 규칙을 위한 사용자 활동을 지정해주세요",
  "Disables 'Multiply' options": "곱하기' 옵션 비활성화",
  "DNS lookup": "DNS 검색",
  "Domain": "도메인",
  "Each requesting machine will have its own session (IP). For connecting several computers to a single Luminati Proxy Manager, each of them having its own single session (IP)": "각 요청 기기는 세션 (IP)을 가집니다. 하나의 루미나티 프록시 관리자에 다수 컴퓨터를 연결하기 위해서, 각 기기는 싱글 세션 (IP)을 가집니다.",
  "Edit or export your ports configuration as JSON file": "당신의 포트 구성을 JSON 파일로 편집, 혹은 추출해 주십시오",
  "Edit Zone": "편집 존",
  "Email address": "이메일 주소",
  "Emulate requests from your proxies to any target URL": "당신의 프록시으로부터의 요청을 아무 타겟 URL로 모방해주세요",
  "Enables 'Sticky Ip'": "고정 IP' 활성화",
  "Enables SSL analyzing": "SSL 분석 활성화",
  "Expire": "만료",
  "Explicit session": "명시적 세션",
  "Fast pool size": "빠른 풀 사이즈",
  "General": "일반",
  "General settings": "일반 설정",
  "Generates random User-Agent for each request": "각 요청을 위한 랜덤 사용자-에이전트를 생성",
  "Global banned IPs": "전세계적으로 차단된 IP들",
  "HAR viewer": "HAR 뷰어",
  "Headers": "제목",
  "High performance": "고 성능",
  "Host": "주최",
  "Interface": "인터페이스",
  "Internal name": "내부 명칭",
  "IP": "IP",
  "IP control": "IP 제어",
  "IP exclusivity": "IP 독점",
  "Keep session alive": "세션 keep-alive",
  "Last IP": "최종 IP",
  "Limit for request logs": "요청 로그 제한",
  "Location of DNS resolve": "DNS 결정 위치",
  "Log level": "로그 레벨",
  "Logs": "로그",
  "Long availability": "롱 사용가능여부",
  "Luminati request debug info": "루미나티 요청 디버그 정보",
  "Make additional request using a different port": "다른 포트를 사용하여 추가적인 요청을 생성",
  "Manually adjust all settings to your needs for advanced use cases": "고급 사용을 위해서 당신의 요구대로 모든 설정을 수동으로 조정해주세요",
  "Max requests": "최대 요청",
  "Maximum number of retries to execute": "실행을 위해 재시도한 최대 횟수",
  "Maximum request speed": "최대 요청 스피드",
  "Minimum number of super proxies": "슈퍼 프록시의 최소 갯수",
  "Multiply proxy port": "프록시 포트 곱하기",
  "Multiply proxy port per gIP": "프록시 포트를 각 glP에 따라 곱하기",
  "Multiply proxy port per IP": "프록시 포트를 각 IP에 따라 곱하기",
  "Network provider company name": "네트워크 제공회사 이름",
  "Number of parallel requests": "병렬 요청 갯수",
  "Online shopping": "온라인 쇼핑",
  "Override headers": "제목 무시",
  "Parallel race requests": "병렬 race 요청",
  "Patent": "특허",
  "Path to file": "파일로의 경로",
  "Pool type": "풀 종류",
  "Preset configuration": "구성 기설정",
  "Presets is a set of preconfigured configurations for specific purposes": "기설정은 특정 목적을 위해 미리 구성된 구성을 의미합니다",
  "Processing rule": "프로세싱 규칙",
  "Proxy on port": "포트의 프록시",
  "Proxy port configured with external IP and credentials": "외부 IP와 자격에 의해 구성된 프록시 포트",
  "Proxy port using your Luminati account": "당신의 루미나티 계정을 사용하는 프록시 포트",
  "Random session": "랜덤 세션",
  "Random User-Agent": "랜덤 사용자-에이전트",
  "received": "수신",
  "Request logs": "요청 로그",
  "Request logs of requests sent through this proxy port": "이 프록시 포트를 통해 보내진 요청의 요청 로그",
  "Request speed": "요청 스피드",
  "Request time less than": "이하의 요청 시간",
  "Request time more than": "이상의 요청 시간",
  "requests": "요청",
  "Resolve DNS from IP to url": "IP에서 url까지의 DNS 결정",
  "Retries": "재시도",
  "Retry using a different port": "다른 포트를 사용하여 재시도",
  "Reverse resolve": "결정 바꾸기",
  "Rotate User-Agent on each request": "각 요청의 사용자-에이전트 순환",
  "Round-robin": "라운드 로빈",
  "Round-robin (IP) pool": "라운드 로빈 (IP) 풀",
  "Round-robin pool of pre-established sessions (IPs). For spreading requests across large number of IPs. Tweak pool_size, max_requests & proxy_count to optimize performance": "이전에 생성된 세션 (IPs)의 라운드 로빈 풀. 요청을 다수의 IPs에 전달하기 위함. pool_size, max_requests & proxy_count를 트윅하여 성능을 최적화함",
  "Round-robin pool type": "라운드 로빈 풀 종류",
  "Route": "경로",
  "Rules": "규칙",
  "Schedule": "스케쥴",
  "Scrape data from shopping websites. This preset is configured for product pages but can be freely modified for any other use-cases": "쇼핑 웹사이트에서 데이터를 모읍니다. 이 preset은 제품 페이지를 위해 구성되었지만, 다른 사용을 위해 자유롭게 변경될 수 있습니다",
  "Select specific targeting for your proxy exit node": "당신의 프록시 출구 노드를 위한 특정 타겟팅을 선택",
  "Send email": "이메일 전솔",
  "sent": "전송됨",
  "Sequential": "순차적",
  "Sequential pool type": "순차적 풀 종류",
  "Session": "세션",
  "Session (IP) per machine": "각 기기의 세션 (IP)",
  "Session duration": "세션 기한",
  "Session ID seed": "세션 ID 시드",
  "Session termination": "세션 종료",
  "Set a random User-Agent header for each request": "각 요청을 위해 랜덤 사용자-에이전트 제목을 설정",
  "Set of permissions": "허가 세트",
  "Set the conditions for which your IPs will change": "당신의 IP가 변경될 수 있는 조건을 설정",
  "Sets 'Max requests' to 1. It makes sense to choose any other positive number": "최대 요청'을 1로 설정. 다른 양수를 선택하는 것이 올바릅니다",
  "Sets 'Pool size' to": "풀 사이즈'를 설정",
  "Sets DNS to resolve remotely": "DNS가 원격으로 결정할 수 있도록 설정",
  "SOCKS 5 port": "SOCKS 5 포트",
  "Specific state in a given country": "해당 국가 내에서의 특정 상태",
  "SSL request logs": "SSL 요청 로그",
  "SSL to super proxy": "슈퍼 프록시에의 SSL",
  "State": "상태",
  "Sticky IP": "고정 IP",
  "Switch port that will be used to make the request": "요청을 생성할 포트 변경",
  "Switch super proxy on failure": "실패시 슈퍼 프록시를 변경",
  "Targeting": "타겟팅",
  "The city from which IP will be allocated": "IP가 할당될 도시",
  "Throttle requests": "스로틀 요청",
  "Timeout": "기한 만료",
  "Trigger": "트리거",
  "Type in city name": "도시 이름을 입력하세요",
  "User-Agent": "사용자-에이전트",
  "Values": "Values",
  "Whitelist IP access": "화이트리스트 IP 접근",
  "Zone password": "존 패스워드",
  "Zone that will be used by this proxy port": "이 프록시 포트가 사용할 존",
  "If a request can't pass via peer, block it and don't send it via Super-Proxy": "요청이 피어를 통과하지 못할 시, 차단하고, 슈퍼 프록시를 통해 전송하지 마십시오",
  "If a request can't pass via peer, automatically pass it via the Super-Proxy": "요청이 피어를 통과하지 못할 시, 슈퍼 프록시로 자동적으로 통과시키십시오",
  "A string that will be used to maintain a unified session structure. Each new session will be associated with a serial number starting from 1. (e.g. session seed 'test' will have the following sessions: test-1, test-2 ..)": "통합 세션 구조의 유지를 위해 사용되는 문자열. 각 새로운 세션은 1부터 시작하는 시리얼 넘버와 연관되어질 것입니다 (예: 세션 시드 '테스트'는 다음과 같은 세션을 가집니다: 테스트-1, 테스트-2..)",
  "Any request duration above the given value (in milliseconds) will trigger the action": "상기 수치 (밀리 초)를 초과하는 모든 요청 기간은 해당 활동을 촉진시킬 것입니다",
  "Any request duration below the given value (in milliseconds) will trigger the action": "상기 수치 (밀리 초) 미만의 모든 요청 기간은 해당 활동을 촉진시킬 것입니다.",
  "Attach additional headers in the response of each request with debug info, such as \"Peer IP\" or the timeline of the request. You can resign from it to save bandwidth (very little) or if the additional headers are breaking your operations.": "각 요청에 추가적인 제목을 '피어 IP' 혹은 요청의 타임라인과 같은 디버그 정보와 함께 첨부하십시오. 대역폭을 저장하거나 (아주 조금) 추가적인 제목이 당신의 운영을 방해할 때 사용할 수 있습니다.",
  "Ban the IP for a defined amount of time. Choose 0 to ban forever": "해당 IP를 지정된 시간만큼 차단합니다. 영구적인 차단을 위해서는 0을 선택해주십시오",
  "Using this action you can split your traffic between ports": "포트 간의 트래픽을 분리하기 위해 이 활동을 사용할 수 있습니다",
  "Change session based on the number of requests - can be a range or a fixed number. when using the browser it should be taken into consideration that one page-load will attempt multiple requests under the hood.": "요청 갯수에 따른 세션 변경은 - 범위 혹은 고정 숫자가 될 수 있습니다. 브라우저를 사용할 시, 한 페이지로 불러오는 것은 후드 아래 다수의 요청을 시도할 수 있음을 고려해야합니다.",
  "Make the session change automatically every X seconds.": "X 초마다 세션을 자동으로 변경할 수 있도록 합니다",
  "Choose a User-Agent header that will be used for sending requests": "요청 전송 시 사용할 사용자-에이전트 제목을 선택해주십시오",
  "Create multiple identical proxy ports": "다수의 동일한 프록시 포트를 생성합니다",
  "Create a proxy port for every selected gIP from the pool of available gIPS in your Zone": "당신의 존 내에 사용 가능한 glPS의 풀로부터 선택된 모든 glP를 위한 프록시 포트를 생성합니다",
  "Create a proxy port for every selected IP from the pool": "풀로부터 선택된 모든 IP를 위한 프록시 포트를 생성합니다",
  "e.g. '5'": "예: '5'",
  "e.g. 1.1.1.1,23.23.23.23": "예: 1.1.1.1,23.23.23.23",
  "e.g. session-1234": "예: session-1234",
  "e.g. test_session": "예: test_session",
  "Each session is generated randomly. Disable this if you want to define sessions manually": "각 세션은 랜덤으로 발생합니다. 세션을 수동적으로 정의하고 싶으시면 이것을 비활성화해주십시오",
  "Enable SSL request logs in order to save HTTPs requests": "HTTPs 요청을 저장하기 위해 SSL 요청 로그를 활성화합니다",
  "Enable trigger only for certain URLs. You can type regex manually or generate it by choosing from the offered formats above the input.": "특정 URL만을 위한 트리거를 활성화합니다. 당신은 수동적으로 정규표현을 입력하거나, 혹은 입력란 상단에 제공된 포맷을 선택하셔서 발생시킬 수 있습니다.",
  "Encrypt requests sent to the Super-Proxy to avoid detection on DNS": "DNS로부터 감지되는 것을 방지하기 위해 슈퍼 프록시에 전송된 인크립트 요청",
  "Every time the rule is triggered and executed, the email notification will be sent to the provided address": "규칙이 트리거 되고 실행될 때, 제공된 주소로 이메일 알림이 전송될 것입니다",
  "For a shorter latency to the Super-Proxy, you can choose its location. Please note that this does not restrict the IPs chosen country but will simply improve performances by using #Super-Proxies which have shorter roundtrips relative to your current location.": "슈퍼 프록시의 더 짧은 지연시간을 위헤 당신은 그것의 위치를 선택할 수 있습니다. 이것은 IP가 선택한 국가를 제한하지 않고, 단순히 당신의 현재 위치에 관련된 더 짧은 전송시간을 가진 $Super-Proxies를 사용하여 성능을 개선합니다.",
  "General configuration such as 'port number', 'password', and 'bypassing'": "포트 갯수', '패스워드', 그리고 '바이패싱'과 같은 일반 구성",
  "Grant proxy access to specific IPs. Only those IPs will be able to send requests via this proxy port. Any value set in this field will override the 'General settings' and 'Proxy whitelisted IPs' for this port.": "특정 IP에의 프록시 접근을 승인합니다. 오직 그 IP만 이 프록시 포트를 통해 요청을 전송할 수 있을 것입니다. 이 항목에 설정된 모든 value는 '일반 설정'과 이 프로를 위한 '프록시 화이트리스트 IP'보다 우선시될 것입니다.",
  "i.e. example.com": "예: example.com",
  "If you use a browser or other software, then requests may already have defined a few headers for you. Enabling this option will allow overriding those headers": "당신이 브라우저, 혹은 다른 소프트웨어를 사용하신다면, 요청이 이미 당신을 위해 일부 제목을 정의했을 것입니다. 이 옵션을 활성화함으로써 그 제목을 무시할 수 있습니다",
  "In every request, the response will be analyzed. if the configured Trigger rule is true, then the Action will be executed automatically": "모든 요청 내에는, 구성된 트리거 규칙이 올바르면, 그 응답이 분석될 것입니다. 그리고 활동이 자동적으로 실행될 것입니다",
  "Insert a session ID to maintain the same IP for as long as possible.": "세션 ID를 삽입하셔서 동일한 IP를 최대한 오래 유지하십시오.",
  "Decide how elaborate is the debugging information that you see in the console's log.": "당신이 콘솔의 로그에서 볼 수 있는 디버깅 정보가 얼마나 정교해질지 결정합니다",
  "The LPM will send a small request every 45 seconds to keep the session alive.": "LPM은 45초마다 소수의 요청을 전송하여 세션을 alive 유지시킬 것입니다",
  "Maintain a number of IPs that will be pinged constantly - must have Keep_alive to work properly.": "지속적으로 핑 되어질 IP의 갯수를 유지합니다 - 정상적으로 가동되기 위해서 Keep_alive를 가지고 있어야 합니다.",
  "The minimal number of Super-Proxies to use in parallel.": "병렬 내 사용할 슈퍼 프록시의 최소 갯수",
  "Notifications will be sent to this email address. If you want to use another email you can add it to the list in control panel by going to the link below.": "알림은 이 이메일 주소로 전송될 것입니다. 다른 이메일을 사용하고 싶으시면, 아래의 링크를 통해 제어판에 가셔서 목록에 추가하실 수 있습니다.",
  "Optional regex to apply only for specific URLs": "특정 URL에게만 적용되는 선택적인 정규표현",
  "Sends multiple requests in parallel via different Super-Proxies and uses the fastest request.": "각기 다른 슈퍼 프록시를 통해 병렬 내 다수의 요청을 전송하고, 가장 빠른 요청을 사용합니다.",
  "Set default headers that are sent with each request from this proxy port": "이 프록시 포트로부터의 각 요청과 함께 보내진 디폴트 제목을 설정합니다",
  "A SOCKS 5 port is the same as a proxy port, and is automatically created.": "SOCKS 5 포트는 프록시 포트와 동일하고, 자동적으로 생성됩니다.",
  "Status code to be scanned in the response headers": "응답 제목 내 스캔되어질 상태 코드",
  "Stop sending new requests when the peer IP becomes unavailable and redirect to confirmation page before new IP is taken": "피어 IP를 사용할 수 없을 때 새 요청 전송을 중단하시고, 새로운 IP가 잡히기 전에 확인 페이지로 다시 전송해주십시오.",
  "Super-Proxy's location": "슈퍼 프록시의 위치",
  "The system will store fast IPs up to the selected pool size number. Once pool size is reached, the system will use IPs from the fast IPs pool to route requests.": "시스템은 빠른 IP를 선택된 풀 사이스 수치만큼 보관할 것입니다. 풀 사이즈가 다 차면, 시스템은 요청을 전송하기 위해 빠른 IP들 중 하나를 사용할 것입니다",
  "The action to be executed when the rule's condition is met": "규칙의 조건이 충족되었을 때 실행될 활동",
  "The port number that will be used for the current proxy configuration": "현재 프록시 구정에 사용되어질 포트 숫자",
  "The timing for the execution of the triggered function. You can try to activate the rule before sending the request for a specific URL, after receiving headers (to check status code for example), after body (to check the whole response), or after a specified amount of time (to timeout the request and retry).": "트리거된 기능의 실행을 위한 타이밍. 당신은 특정 URL에 요청을 전송하기 전, 제목을 받은 이후 (예를 들어서 상태 코드를 확인하기 위해), 본문 이후 (전체 응답을 확인하기 위해), 혹은 명시된 시간 이후 (요청을 기한만료시키고 재시도하기 위해)에 규칙을 활성화시킬 수 있습니다.",
  "The order of pulling sessions for the following requests": "다음 요청을 위한 풀링 세션의 순서",
  "Throttle requests above the given number. Allow a maximal number of parallel requests.": "주어진 숫자 위의 스로틀 요청. 병렬 요청의 최대 숫자를 허락합니다.",
  "When connecting to the remote LPM server, stick sessions to each computer. Each connected computer will receive a unique session.": "원격 LPM 서버에 연결 시, 각 컴퓨터에 세션을 고정시키십시오. 연결된 각 컴퓨터는 특이 세션을 받을 것입니다.",
  "You can choose a name for this proxy port. If the name is passed it will be shown in the dropdowns across whole LPM. It doesn't change any behavior of the proxy port.": "당신은 이 프록시 포트의 이름을 선택할 수 있습니다. 이름이 통과되면, 전체 LPM을 통틀어 드랍다운에 보여질 것입니다. 이것은 프록시 포트의 어떠한 활동도 변경하지 않습니다.",
  "The Zone password, as it appears in 'Zones' page in Luminati's control panel http://luminati.io/cp/Zones": "루미나티의 제어판 내 '존' 페이지 (http://luminati.iu/cp/Zones)에 보여지는 존 패스워드",
  "Remove header": "제목 없애기",
  "Add header": "제목 추가",
  "Errors": "에러",
  "Test": "테스트",
  "Preferences": "프리퍼런스",
  "Restart browser": "브라우저 재시작",
  "using browser": "브라우저 사용",
  "using code": "코드 사용",
  "Creates a proxy port and moves to the configuration page": "프록시 포트를 생성하고 구성 페이지로 이동",
  "Click to save a proxy port and move to this configuration": "클릭하셔서 프록시 포트를 저장하고, 이 구성으로 이동하십시오",
  "To change Data center country visit your": "데이터 센터 국가를 변경하시려면, 당신의 ...를 방문해주십시오",
  "Zone page": "존 페이지",
  "zone page": "존 페이지",
  "and change your zone plan.": "그리고 존 플랜을 변경해주십시오",
  "This port is configured to use Data center IPs.": "이 포트는 데이터 센터 IP를 사용하기 위해 구성되었습니다",
  "Warning:": "경고:",
  "we can't apply rules to HTTPS requests unless": "HTTPS에 규칙을 적용할 수 없습니다",
  "SSL proxy": "SSL 프록시가",
  "is turned on": "켜지지 않는 이상",
  "New rule": "새 규칙",
  "External": "외부",
  "Default (static)": "디폴트 (고정)",
  "Static IPs from various data centers located around the globe": "전세계에 위치한 다양한 데이터 센터로부터의 고정 IP",
  "Object": "오브젝트",
  "Check all": "모두 체크",
  "Uncheck all": "모두 체크 없앰",
  "Default": "디폴트",
  "Status is being tested": "상태가 테스트중입니다",
  "Testing": "테스팅",
  "Notification center: you will receive updates on new features in LPM here": "알림 센터: 당신은 여기서 LPM 내의 새로운 특성의 업데이트를 받을 것입니다",
  "This proxy works correctly": "이 프록시는 올바르게 작동합니다",
  "Header": "제목",
  "Value": "value",
  "View the documentation of the API endpoint": "API 끝점의 기록 보기",
  "Add new IP to the list": "목록에 새로운 IP 추가",
  "View available API endpoints": "사용가능한 API 끝점 보기",
  "Please choose a customer.": "고객을 선택해주십시오.",
  "is a proxy port that refers to a specific virtual location on a computer. You can use it as a virtual proxy to send requests": "컴퓨터에서의 특정 가상 위치를 의미하는 프록시 포트입니다. 당신은 이것을 가상 프록시로서 사용하셔서 요청을 전송할 수 있습니다",
  "Sessions": "세션",
  "SSL analyzing": "SSL 분석",
  "Should be used only when": "이것은 오직 ",
  "is turned on.": "켜진 상태에서 사용할 수 있습니다",
  "Test rules": "테스트 규칙",
  "Config is not a valid JSON": "구성은 올바른 JSON이 아닙니다",
  "All changes are automatically saved to LPM": "모든 변경사항이 LPM에 자동적으로 저장되었습니다",
  "Define a specific network interface on which the local machine is running": "로컬 머신이 실행중인 특정 네트워크 인터페이스를 정의합니다",
  "API": "API ",
  "LPM": "LPM",
  "Unselect all": "모두 비선택",
  "Saving proxy": "프록시 저장",
  "-- -- -- --": "-- -- -- --",
  "Enable HTTPS request logging and debugging": "HTTPS 요청 로깅과 디버깅을 활성화 해주십시오",
  "Enable HTTPS analyzing for all your proxies. You will also need to install SSL certificate. It allows you to use rules and logs for HTTPS requests": "당신의 모든 프록시에 HTTPS 분석을 활성화 해주십시오. 당신은 또한 SSL 인증을 설치해야 합니다. 이것은 HTTPS 요청에 대한 규칙과 로그를 사용할 수 있도록 해줍니다.",
  "Code": "코드",
  "Status code": "상태 코드",
  "Domain name": "도메인 명칭",
  "Protocol": "프로토콜",
  "Actions": "활동",
  "lpm_ports_actions": "활동",
  "Delete/duplicate/refresh sessions/open browser": "삭제/복사/세션 새로고침/브라우저 열기",
  "An internal name is used for proxy ports to be easily distinguished. Those don't change any proxy behavior and it's only cosmetic.": "내부 명칭을 프록시 포트를 쉽게 구별하기 위해 사용됩니다. 이것은 어떠한 프록시 활동도 변경하지 않으며, 단순히 명칭일 뿐입니다.",
  "A proxy port is a number that refers to a specific virtual location on a computer. Create and configure proxy ports, then connect the crawler to send requests through the port.": "프록시 포트는 컴퓨터의 특정 가상 위치를 의미하는 숫자입니다. 프록시 포트를 만들고 설정한 후, 크롤러에 연결해 포트를 통한 요청을 보내십시오",
  "Type": "종류",
  "Type of connected proxy - Luminati proxy or external proxy (non-Luminati).": "연결된 프록시의 종류 - 루미나티 프록시, 혹은 외부 프록시 (비 루미나티)",
  "Status": "상태",
  "Real time proxy status": "실시간 프록시 상태",
  "Specific network interface on which the local machine is running. Switch interfaces in the proxy configuration page.": "로컬 시스템이 실행 중인 특정 네트워크 인터페이스입니다. 프록시 설정 페이지에서 인터페이스를 변경해 주십시오.",
  "Multiply": "곱하기",
  "Number of multiplied proxy ports. A proxy port can be multiplied in the proxy configuration page.": "곱해진 프록시 포트의 갯수입니다. 프록시 포트는 프록시 설정 페이지에서 곱해질 수 있습니다.",
  "Last 1K requests are automatically logged for easy debugging. To save all requests, Enable Logs in proxy configuration page.": "최근 1,000개의 요청은 쉬운 디버깅을 위해 자동적으로 로깅됩니다. 모든 요청을 저장하시려면, 프록시 설정 페이지에서 로그 활성을 클릭해 주십시오.",
  "SSL Log": "SSL 로그",
  "In order to log HTTPS requests, enable SSL Logs in proxy configuration": "HTTPS 요청을 로깅하시려면, 프록시 설정에서 SSL 로그를 활성해 주십시오.",
  "Zone": "존",
  "Specific Luminati Zone configured for this proxy. Switch Zones in proxy configuration page.": "이 프록시를 위해 설정된 특정 루미나티 존입니다. 프록시 설정 페이지에서 존을 변경해 주십시오.",
  "SSL for super proxy": "슈퍼 프록시를 위한 SSL",
  "Exit node (IP) GEO location": "출구 노드 (IP) GEO 위치",
  "ASN uniquely identifies each network on the internet. You can target exit nodes (IPs) on specific ASNs.": "ASN은 특이한 방식으로 인터넷 상의 각 네트워크를 확인합니다. 당신은 특정 ASNs에 출구 노드를 (IPs) 타겟 할 수 있습니다.",
  "Session duration (sec)": "세션 기간 (초)",
  "Seed": "시드",
  "Minimum super proxies": "최소 슈퍼 프록시",
  "DNS": "DNS",
  "Log Level": "로그 레벨",
  "Super Proxy": "슈퍼 프록시",
  "Autoswitch super proxy on failure": "오류가 발생한 자동 스위치 슈퍼 프록시",
  "Throttle concurrent connections": "쓰로틀 동시 접속",
  "Debug info": "디버그 정보",
  "Success": "성공",
  "The ratio of successful requests out of total requests. A request is considered as successful if the server of the destination website responded.": "총 요청에 대한 성공한 요청의 비율입니다. 목적 웹페이지가 응답하면 요청은 성공으로 여겨집니다.",
  "BW up": "BW 업",
  "BW down": "BW 다운",
  "BW": "BW",
  "Data transmitted to destination website. This includes request headers, request data, response headers, response data.": "목적 웹페이지에 전송된 데이터입니다. 이것은 요청 제목, 요청 데이터, 응답 제목, 응답 데이터를 포함합니다.",
  "Requests": "요청",
  "Number of all requests sent from this proxy port": "이 프록시 포트에서 보내진 모든 요청의 갯수입니다.",
  "Last request": "다수 요청",
  "Last request that was sent through this proxy port": "이 프록시 프트에서 보내진 다수의 요청입니다.",
  "Add new proxy": "새 프록시 추가",
  "Edit columns": "칼럼 수정",
  "Download all proxy ports as CSV": "모든 프록시 포트를 CSV로 저장하기",
  "Delete": "삭제",
  "Duplicate proxy port": "프록시 포트 복사",
  "Refresh Sessions": "세션 새로고침",
  "Open browser configured with this port": "이 포트와 설정된 브라우저 열기",
  "How to use the Proxy Manager": "프록시 관리자 사용법",
  "Examples how to use LPM programmatically": "LPM을 프로그램에 따라 사용하는 예시",
  "Browser": "브라우저",
  "Examples how to integrate LPM with the browser": "LPM을 브라우저와 통합하는 방법의 예시",
  "Choose browser": "브라우저 선택",
  "The session has expired": "세션이 만료되었습니다",
  "Do you want to refresh it? You will be": "새로고침을 하고 싶으십니까? 당신은",
  "redirected to": "새 IP로 ",
  "with new IP.": "다시 보내질 것입니다",
  "Go to LPM": "LPM으로 가십시오",
  "Refresh": "새로고침",
  "Copy": "복사",
  "Copied!": "복사되었습니다!",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Oops, unable to copy": "앗, 복사할 수 없습니다",
  "Any": "어떤",
  "This feature is only available when using": "이 특성은 오직 루미나티 네트워크의",
  "proxies by Luminati network": "프록시를 통해 사용할 수 있습니다",
  "Cancel": "취소",
  "Save": "저장",
  "Edit config": "편집 설정",
  "Download as JSON": "JSON으로 다운로드",
  "Editing the configuration manually may result in your proxies working incorrectly. Do you still want to modify the configuration file?": "설정을 수동적으로 편집함으로써 당신의 프록시가 오작동 할 수 있습니다. 설정 파일을 계속 변경하고 싶으십니까?",
  "Are you sure?": "확실하십니까?",
  "Request URL": "URL 요청",
  "Super proxy IP": "슈퍼 프록시 IP",
  "Peer proxy IP": "피어 프록시 IP",
  "Username": "사용자 이름",
  "Password": "패스워드",
  "Sent from": "보낸 사람",
  "Response headers": "응답 제목",
  "Request headers": "요청 제목",
  "Request body": "요청 본문",
  "Queueing": "대기중",
  "Connected": "연결됨",
  "Response": "응답",
  "Enable HTTPS logging": "HTTPS 로깅 활성화",
  "to view this timeline": "이 타임라인을 보시려면",
  "Clear": "클리어",
  "Undock into separate window": "별도의 창에서 도킹 해제",
  "Show/hide filters": "필터 보이기/숨기기",
  "Export as HAR file": "HAR 파일로 추출하기",
  "Show/hide additional actions": "추가 활동 보이기/숨기기",
  "Resend requests": "요청 재전송",
  "Multiplied": "곱해짐",
  "All proxy ports": "모든 프록시 포트",
  "Filter requests by ports": "포트로 요청 필터링하기",
  "All status codes": "모든 상태 코드",
  "Filter requests by status codes": "상태 코드로 요청 필터링하기",
  "All protocols": "모든 프로토콜",
  "Filter requests by protocols": "프로토콜로 요청 필터링하기",
  "XHR": "XHR",
  "XHR and fetch": "XHR과 페치",
  "HTML": "HTML",
  "JS": "JS",
  "Scripts": "스크립트",
  "CSS": "CSS",
  "Stylesheets": "스타일시트",
  "Img": "Img",
  "Images": "이미지",
  "Media": "미디어",
  "Font": "폰트",
  "Fonts": "폰트들",
  "Other": "기타",
  "select": "선택",
  "Select/unselect all": "모두 선택/선택하지 않기",
  "The request is still loading": "요청이 아직 로딩 중입니다",
  "pending": "대기중",
  "Status code of this request could not be parsed because the connection is encrypted.": "연결이 암호화되어 이 요청의 상태코드를 분석할 수 없습니다.",
  "Enable SSL analyzing": "SSL 분석을 활성하기",
  "to see the status codes and other information about requests": "상태코드와 이 요청에 대한 다른 정보를 확인하시려면",
  "unknown": "알수 없음",
  "Timing of this request could not be parsed because the connection is encrypted.": "연결이 암호화되어 이 요청의 타이밍을 분석할 수 없습니다.",
  "to see the timing and other information about requests": "타이밍과 이 요청에 대한 다른 정보를 확인하시려면",
  "You are all set! Open a": "모든 준비가 완료되었습니다! 열어주세요",
  "new tab": "새 탭",
  "and start browsing.": "그리고 브라우저를 탐색해 주세요",
  "Request url": "url 요청",
  "Bandwidth": "대역폭",
  "Time": "시간",
  "Click": "클릭",
  "Open": "열기",
  "in a": "에서",
  "All": "전체",
  "All types": "전체 종류",
  "Filter": "필터",
  "Advanced": "고급",
  "In the": "안에서",
  "System": "시스템",
  "section, click": "섹션, 클릭",
  "Open proxy settings": "프록시 설정 열기",
  "Name": "이름",
  "Peer proxy": "피어 프록시",
  "Date": "날짜",
  "LAN settings": "LAN 설정",
  "Select the": "선택을 ",
  "Use a proxy server for your LAN": "당신의 LAN을 위한 프록시 서버를 사용해주세요",
  "check-box under": "아래에 있는 체크박스",
  "Proxy Server": "프록시 서버",
  "Check the \"Bypass proxy server for local addresses\" check-box": "Bypass proxy server for local addresses' 체크박스를 체크해주세요",
  "Change proxy settings": "프록시 설정 변경",
  "System Preferences should start up automatically, with the Network window open and Proxies selected.": "시스템 프리퍼런스는 네트워크 윈도우를 연 상태에서, 프록시가 선택되면, 자동적으로 시작될 것입니다.",
  "Enter": "입력",
  "Address": "주소",
  "and": "그리고",
  "Port": "포트",
  "Click the Tools button, and then click Internet options.": "도구 버튼을 클릭하시고 인터넷 옵션을 클릭해주세요",
  "Save changes by pressing": "누르셔서 변경사항을 저장하세요",
  "OK": "OK",
  "Choose": "선택",
  "Web Proxy (HTTP)": "웹 프록시 (HTTP)",
  "Secure Web Proxy (HTTPS)": "보안 웹 프록시 (HTTPS)",
  "Click the Connections tab.": "연결 탭을 클릭해주세요",
  "check-box.": "체크박스",
  "tab and scroll down to": "탭 그리고 아래로 스크롤하셔서",
  "Network Settings": "네트워크 설정",
  "Open network settings by clicking": "클릭하셔서 네트워크 설정을 열어주세요",
  "Settings...": "설정",
  "button.": "버튼",
  "Manual proxy configuration": "수동 프록시 구성",
  "radio button.": "라디오 버튼",
  "HTTP Proxy": "HTTP 프록시",
  "Tick": "체크 표시",
  "Use this proxy server for all protocols": "모든 프로토콜을 위해 이 프록시 서버를 사용하세요",
  "No proxy for": "를 위한 프록시가 아닙니다",
  "text area.": "글자 영역",
  "Pull down the Safari menu and select": "사파리 메뉴를 여시고 선택해주세요",
  "Click on the": "클릭해주세요",
  "icon.": "아이콘",
  "option, click on Change Settings.": "옵션, 설정 변경을 클릭해주세요",
  "Web Proxy Server": "웹 프록시 서버",
  "The application is running with the following arguments:": "응용 프로그램은 다음 인수를 사용하여 실행되고 있습니다",
  "The recommended version of node.js is": "노드.js의 추천 버전은",
  "Please upgrade your node using nvm, nave or visit": "nvm, nave, 혹은 visit을 사용하셔서 당신의 노드를 업그레이드 해주세요",
  "and download a newer version.": "그리고 새 버전을 다운로드 해주세요",
  "After node upgrade you should uninstall and then reinstall this tool using:": "노드 업그레이드 이후 당신은 이 툴을 삭제하고, 재설치할 수 있습니다.",
  "Login with your Luminati account": "루미나티 계정으로 로그인해주세요",
  "Please choose a customer.": "고객을 선택하세요",
  "Log in with Google": "구글로 로그인하기",
  "Email": "이메일",
  "Don't have a Luminati account?": "루미나티 계정이 없으신가요?",
  "Restarting...": "재시작...",
  "Please wait. The page will be reloaded automatically once the application has restarted.": "잠시만 기다려주세요. 애플리케이션이 재시작되면 페이지를 다시 불러올 것입니다.",
  "Luminati Proxy Manager is upgrading": "루미나티 프록시 관리자가 업데이트중입니다.",
  "Please wait...": "잠시만 기다려주세요...",
  "Shutdown": "끄기",
  "The application has been shut down. To restart, please run it manually and reload this page.": "애플리케이션이 꺼졌습니다. 재시작 하시려면, 수동적으로 실행하셔서 이 페이지를 다시 불러오세요.",
  "Overview": "개요",
  "Instructions": "안내",
  "Proxy tester": "프록시 테스터",
  "Test affiliate links": "제휴 링크 시험",
  "Manual configuration": "매뉴얼 구성",
  "Contact": "연락처",
  "API": "API",
  "Patent:": "특허",
  "The application will be upgraded and restarted": "응용 프로그램이 업그레이드 되고 재시작될 것입니다",
  "Are you sure you want to shut down the local proxies?": "토컬 프록시를 확실히 끄시겠습니까?",
  "You are currently logged in as": "당신은 현재 ...로 로그인 되어있습니다",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Report a bug": "버그 보고",
  "Log out": "로그아웃",
  "Shut down": "끄기",
  "Notification center: you will receive updates on new": "알림 센터: 당신은 새...의 업그레이드를 받을 것입니다",
  "features in LPM here": "여기 LPM의 특성",
  "You have no new messages.": "당신에게 아직 새 메시지가 없습니다",
  "You don't have any messages yet.": "당신은 아직 아무 메시지가 없습니다.",
  "NEW!": "새로운!",
  "Overview of multiplied proxy port": "곱해진 프록시 포트 개요",
  "Changes:": "변경사항:",
  "A new": "새로운",
  "is available. You are": "사용가능합니다. 당신은",
  "releases behind the newest version.": "가장 최근 버전 이후 개봉",
  "To upgrade Luminati Proxy Manager, you need to update Node.js to version": "루미나티 프록시 관리자를 업데이트 하시려면, 당신은 노드.js를 ...버전으로 업데이트 해야합니다.",
  "Congratulation! You just created a port": "축하합니다! 당신은 방금 포트를 생성하였습니다",
  "You can start using the port by running the following command:": "당신은 다음 명령을 실행함으로써 포트 사용을 시작할 수 있습니다.",
  "Advanced options": "고급 옵션",
  "Click to create your first proxy port": "클릭하셔서 당신의 첫번째 프록시 포트를 생성하세요",
  "Warnings:": "경고:",
  "Send a test request": "시험 요청을 전송하세요",
  "Method of a test request. Leave GET if you don't know what to choose": "시험 요청의 방법. 어떤 것을 선택해야할 지 모르신다면 GET을 그대로 두시기 바랍니다",
  "Choose a proxy port that will be used for this test": "이 시험을 위해 사용될 프록시 포트를 선택해주세요",
  "URL that Proxy Tester will use to send a test request": "프록시 테스터가 시험 요청을 보내기 위해 사용할 URL",
  "Header name that will be sent along with the request": "요청과 함께 전송될 제목 명칭",
  "Value of the header that will be sent along with the request": "요청과 함께 전송될 제목의 가치",
  "Briefly describe your issue below and our support engineer will contact you shortly:": "아래에 간략히 당신의 사항을 기입하시면, 저희 지원 기술자가 빠른 시간 내 당신에게 연락을 줄 것입니다:",
  "Describe your issue here": "당신의 사항을 여기에 기입하세요",
  "Contact in the following address": "다음 주소로 연락해주세요",
  "Report has been sent": "요청이 전송되었습니다",
  "You issue in being handled! We will be in touch as soon as possible.": "당신의 사항이 처리되었습니다! 저희는 가능한 빠른 시일 내로 응답해 드리겠습니다.",
  "Your crawler or bot that systematically browses the web. Connect any type of crawler to the Luminati Proxy Manager:": "시스템적으로 웹을 탐색하는 당신의 크롤러, 혹은 봇. 루미나티 프록시 관리자에 어느 종류의 클롤러라도 연결해 주세요.",
  "Browser and extension based crawlers": "브라우저와 확장자 기반의 크롤러",
  "Dedicated crawling solutions": "전용 크롤링 솔루션",
  "Defined proxy ports in Luminati Proxy Manager": "루미나티 프록시 관리자 내에 정의된 프록시 포트",
  "Luminati Proxy Manager - open-source proxy service that holds valuable features, such as:": "루미나티 프록시 관리자 - 다음과 같은 귀중한 특성을 가진 소스 프록시 서버를 열어주세요",
  "IP rotation control": "IP 로테이션 제어",
  "auto retry": "자동 재시도",
  "speed optimization": "스피드 최적화",
  "auto blacklist of bad IPs": "불량 IP들의 자동 블랙리스트",
  "powerful debugging options": "파워풀한 디버깅 옵션",
  "and more. View full list of features by clicking any proxy port in the": "그리고 더. ...에서 프록시 포트를 클릭하시고 특성의 모든 목록을 확인하세요",
  "Proxies": "프록시",
  "table": "테이블",
  "Load balancing servers, that manage the traffic between the Luminati Proxy Manager and the peer": "루미나티 프록시 관리자와 피어 간의 트래픽을 관리하는 밸런싱 서버를 불러오세요",
  "Exit node (IP) - This might be:": "출구 노드 (IP) - 이것은 아마도",
  "Residential IP - provided through cable modem, DSL or wireless router": "가정용 IP - 케이블 모델, DSL 혹은 무선 라우터를 통해 제공됨",
  "Datacenter IP (static)": "데이터센터 IP (고정)",
  "Mobile IP - based on a 3G or 4G cellular network": "모바일 IP - 3G 혹은 4G 통신망에 기반함",
  "The target website that the crawler is collecting data from": "크롤러가 데이터를 수집하는 타켓 웹사이트",
  "Crawler": "크롤러",
  "Port 22225": "포트 22225",
  "Peer": "피어",
  "Destination": "목적지",
  "Global configuration of Luminati Proxy Manager": "루미나티 프록시 관리자의 세계적인 구성",
  "Default Zone will be used automatically when creating a new port, if you don't specify any specific Zone. This value can be overridden in each proxy port settings": "당신이 특정 존을 선택하지 않고 새 포트를 생성하면, 디폴트 존이 자동적으로 사용될 것입니다. 이 value는 각 프록시 포트 설정에서 무시될 수 있습니다",
  "List of IPs that are allowed to access web UI (including all API endpoints at http://localhost:22999/api) and make changes. can also include ranges of ips like so 0.0.0.0/0. Default value is 127.0.0.1, which means that remote access from any other IP is blocked unless list of IPs are added in this field.": "웹 UI (http://localhost:22999/api의 모든 API 끝부분을 포함)에 접근할 수 있는 IP들의 목록, 그리고 변경사항은 또한 IP들을 포함합니다. 디폴트 value는 127.0.0.1이며 이것은 이 필드에 IP들의 목록이 추가되지 않은 이상, 다른 어떤 IP로부터의 원격 접근이 차단되었음을 의미합니다.",
  "Default access grant for all proxies. Only those IPs will be able to send requests to all proxies by default. Can be changed per proxy": "모든 프록시에 디폴트 접근을 허가합니다. 오직 이 IP들만 디폴트로 모든 프록시에 요청을 전송할 수 있을 것입니다. 프록시에 따라 변경될 수 있습니다.",
  "Enable saving statistics to database": "데이터베이스에 통계 저장 활성화",
  "Specify how many requests you want to keep in database. The limit may be set as a number or maximum database size. Set to 0 to disable saving logs to database": "데이터베이스내 보관하고 싶으신 요청의 갯수를 명시해 주시기 바랍니다. 갯수의 제한은 숫자 혹은 최대 데이터베이스 크기로 정해질 수 있습니다. 데이터베이스에의 로그 저장을 비활성화 하시려면 0으로 설정해주세요",
  "megabytes": "메가바이트",
  "Set to 0 to disable logs entirely": "로그 전체를 비활성화하시려면 0으로 설정해주세요",
  "Logs are disabled": "로그가 비활성화되었습니다",
  "Default Zone": "디폴트 존",
  "Admin whitelisted IPs": "관리자 화이트리스트 IP",
  "Proxy whitelisted IPs": "프록시 화이트리스트 IP",
  "Enable recent stats": "최근 통계 활성화",
  "Limit for logs history": "로그 기록의 제한",
  "Some of your proxy ports don't have SSL analyzing enabled and there are connections on HTTPS protocol detected": "당신의 일부 프록시 포트는 활성화된 SSL 분석을 가지고 있지 않습니다. 그리고 HTTPS 프로토콜에의 일부 연결이 감지되었습니다",
  "Outgoing bandwidth": "나가는 광역폭",
  "Incoming bandwidth": "들어오는 광역폭",
  "Number of sent requests": "전송된 요청 갯수",
  "Ratio of successful requests out of total requests, where successful requests are calculated as 2xx, 3xx or 404 HTTP status codes": "총 요청 중 성공적인 요청의 비율. 성공적인 요청은 2xx, 3xx, 혹은 404 HTTPS 상태코드로 산정됩니다.",
  "Trace links and see all the redirections": "링크를 트레이싱 하셔서 모든 리디렉션을 확인해주세요",
  "It is not a valid URL to test": "이것은 시험하기 위해 유효한 URL이 아닙니다",
  "Choose a proxy port that will be used for this test.": "이 시험을 위해 사용될 프록시 포트를 선택해주세요",
  "URL that will be used as a starting point. Following requests will be done based on 'Location' header of the response.": "URL은 시작점으로서 사용될 것입니다. 요청 따라가기는 응답의 '위치' 제목에 따라 진행될 것입니다.",
  "Add unique tracking parameter inside a request header. It can be used for your future analysis.": "요청 제목에 특별한 tracking parameter를 추가해주세요. 이것은 당신의 추후 분석에 사용될 것입니다.",
  "Start testing redirections": "리디렉션의 시험을 시작해주세요",
  "Accepted": "받음",
  "Non-Authoritative Information": "비권위적인 정보",
  "No Content": "내용 없음",
  "Reset Content": "내용 재설정",
  "Partial Content": "일부 내용",
  "Multiple Choices": "선다형",
  "Moved Permanently": "영구적으로 이동됨",
  "Found": "찾음",
  "See Other": "다른 것 보기",
  "Not Modified": "수정되지 않음",
  "Use Proxy": "프록시 사용",
  "Temporary Redirect": "일시적인 리디렉션",
  "Bad Request": "불량 요청",
  "Unauthorized": "승인되지 않은",
  "Payment Required": "비용지불 필요",
  "Forbidden": "금지된",
  "Not Found": "찾을 수 없음",
  "Method Not Allowed": "허락되지 않은 방법",
  "Not Acceptable": "받아들일 수 없음",
  "Proxy Authentication Required": "프록시 인증 필요",
  "Request Timeout": "요청 시간 만료",
  "Conflict": "충돌",
  "Gone": "사라짐",
  "Length Required": "길이 필요",
  "Precondition Failed": "전제 조건 실패",
  "Request Entity Too Large": "요청 주체가 너무 큽니다",
  "Request-URI Too Long": "요청 URL이 너무 깁니다",
  "Unsupported Media Type": "지원되지 않는 미디어 종류",
  "Requested Range Not Satisfiable": "충족될 수 없는 요청 범위",
  "Expectation Failed": "예상 실패",
  "Internal Server Error": "내부 서버 오류",
  "Not Implemented": "시행되지 않음",
  "Bad Gateway": "불량 게이트웨이",
  "Service Unavailable": "서비스 사용불가",
  "Gateway Timeout": "게이트웨이 기간만료",
  "HTTP Version Not Supported": "지원되지 않는 HTTP 버전",
  "Long single session (IP)": "롱 싱글 세션 (IP)",
  "All requests share the same long session (IP). For connecting a browser to Luminati, maintaining the same IP for as long as possible": "모든 요청은 동일한 롱 세션 (IP)을 공유합니다. 브라우저를 루미나티에 연결하기 위해, 동일한 IP를 최대한 오래 유지합니다.",
  "Sets 'Pool size' to 1": "풀 사이즈'를 1로 설정",
  "Sets 'Pool size' to 0": "풀 사이즈'를 0으로 설정",
  "Sets 'Pool size' requests to 10. It makes sense to choose any other positive number": "풀 사이즈' 요청을 10으로 설정. 다른 양수를 선택하는 것이 올바릅니다",
  "Sets 'Pool size' to 50": "풀 사이즈'를 50으로 설정",
  "Random User-Agent": "랜덤 사용자 에이전트",
  "Rotate User-Agent on each request": "각 요청에 사용자 에이전트를 순환",
  "Generates random User-Agent": "랜덤 사용자 에이전트를 생성",
  "Creates an explanatory rule for post-processing each request to scrape data you need for each request": "각 요청에 당신이 필요한 데이터를 모으기 위해, 각 요청의 후처리에 대한 서술적인 지침을 생성함",
  "Manually adjust all settings to your needs for advanced use cases": "고급 사용 케이스를 위해 모든 설정을 당신의 필요에 따라 수동적으로 조절함",
  "Connection from your IP": "당신의 IP로부터의 연결",
  "is forbidden": "은 금지되었습니다",
  "How to whitelist your IP?": "어떻게 당신의 IP를 화이트리스트로 만들 수 있나요?",
  "Connect to the server where the Proxy Manager is": "프록시 관리자가... 하는 서버에 연결",
  "running (using SSH).": "가동하는 (SSH를 사용)",
  "In your remote server's terminal, run:": "당신의 원격 서버 터미널 내, 다음을 실행하세요:",
  "Reload this page. Your IP should already be whitelisted.": "이 페이지를 다시 불러오세요. 당신의 IP가 이미 화이트리스트 되었을 것입니다.",
  "For more information on how to enable this feature see the related topic on our FAQ page:": "이 특성을 활성화하기 위해 필요한 더 많은 정보를 보시려면, 저희 FAQ 페이지 내 관련 주제를 참고해주세요:",
  "Total": "합계",
  "Success rate": "성공률",
  "Error": "오류",
  "Luminati": "Luminati",
  "Datacenter IP": "데이터 센터 IP",
  "Data center IPs": "데이터 센터 IP를",
  "gIP": "gIP",
  "Country resolution": "국가 해상도",
  "Permissions": "권한",
  "Network type": "네트워크 유형",
  "The network accessible by this Zone": "이 영역에서 액세스 네트워크",
  "Shared": "공유",
  "Object": "목적",
  "LPM TRANSLATION - END": "LPM TRANSLATION - END",
  "COUNTRIES TRANSLATION - START": "COUNTRIES TRANSLATION - START",
  "Afghanistan": "아프가니스탄",
  "Albania": "알바니아",
  "Algeria": "알제리",
  "Andorra": "안도라",
  "Angola": "앙골라",
  "Antigua and Barbuda": "앤티가 바부 다",
  "Argentina": "아르헨티나",
  "Armenia": "아르메니아",
  "Australia": "호주",
  "Austria": "오스트리아",
  "Azerbaijan": "아제르바이잔",
  "The Bahamas": "바하마 제도",
  "Bahrain": "바레인",
  "Bangladesh": "방글라데시",
  "Barbados": "바베이도스",
  "Belarus": "벨라루스",
  "Belgium": "벨기에",
  "Belize": "벨리즈",
  "Benin": "베냉",
  "Bhutan": "부탄",
  "Bolivia": "볼리비아",
  "Bosnia and Herzegovina": "보스니아 헤르체고비나",
  "Botswana": "보츠와나",
  "Brazil": "브라질",
  "Brunei": "브루나이",
  "Bulgaria": "불가리아",
  "Burkina Faso": "부키 나 파소",
  "Burundi": "부룬디",
  "Advertisement": "광고",
  "Cabo Verde": "카보 베르데",
  "Cambodia": "캄보디아",
  "Cameroon": "카메룬",
  "Canada": "캐나다",
  "Central African Republic": "중앙 아프리카 공화국",
  "Chad": "차드",
  "Chile": "칠레",
  "China": "중국",
  "Colombia": "콜롬비아",
  "Comoros": "코모로",
  "Congo, Democratic Republic of the": "콩고 민주 공화국",
  "Congo, Republic of the": "콩고 공화국",
  "Costa Rica": "코스타리카",
  "Côte d'Ivoire": "코트 디부 아르",
  "Croatia": "크로아티아",
  "Cuba": "쿠바",
  "Cyprus": "키프로스",
  "Czech Republic": "체코 공화국",
  "Denmark": "덴마크",
  "Djibouti": "지부티",
  "Dominica": "도미니카",
  "Dominican Republic": "도미니카 공화국",
  "East Timor": "동 티모르",
  "Ecuador": "에콰도르",
  "Egypt": "이집트",
  "El Salvador": "엘살바도르",
  "Equatorial Guinea": "적도 기니",
  "Eritrea": "에리트레아",
  "Estonia": "에스토니아",
  "Eswatini": "Eswatini",
  "Ethiopia": "에티오피아",
  "Fiji": "피지",
  "Finland": "핀란드",
  "France": "프랑스",
  "Gabon": "가봉",
  "The Gambia": "감비아",
  "Georgia": "그루지야",
  "Germany": "독일",
  "Ghana": "가나",
  "Greece": "그리스",
  "Grenada": "그레나다",
  "Guatemala": "과테말라",
  "Guinea": "기니",
  "Guinea-Bissau": "기니 비사우",
  "Guyana": "가이아나",
  "Haiti": "아이티",
  "Honduras": "온두라스",
  "Hungary": "헝가리",
  "Iceland": "아이슬란드",
  "India": "인도",
  "Indonesia": "인도네시아 공화국",
  "Iran": "이란",
  "Iraq": "이라크",
  "Ireland": "아일랜드",
  "Israel": "이스라엘",
  "Italy": "이탈리아",
  "Jamaica": "자메이카",
  "Japan": "일본",
  "Jordan": "요르단",
  "Kazakhstan": "카자흐스탄",
  "Kenya": "케냐",
  "Kiribati": "키리바시",
  "Korea, North": "한국, 북한",
  "Korea, South": "한국 (남한)",
  "Kosovo": "코소보",
  "Kuwait": "쿠웨이트",
  "Kyrgyzstan": "키르기스스탄",
  "Laos": "라오스",
  "Latvia": "라트비아",
  "Lebanon": "레바논",
  "Lesotho": "레소토",
  "Liberia": "라이베리아",
  "Libya": "리비아",
  "Liechtenstein": "리히텐슈타인",
  "Lithuania": "리투아니아",
  "Luxembourg": "룩셈부르크",
  "Madagascar": "마다가스카르",
  "Malawi": "말라위",
  "Malaysia": "말레이시아",
  "Maldives": "몰디브",
  "Mali": "말리",
  "Malta": "몰타",
  "Marshall Islands": "마샬 군도",
  "Mauritania": "모리타니",
  "Mauritius": "모리셔스",
  "Mexico": "멕시코",
  "Micronesia": "미크로네시아",
  "Moldova": "몰르 더바",
  "Monaco": "모나코",
  "Mongolia": "몽골리아",
  "Montenegro": "몬테네그로",
  "Morocco": "모로코",
  "Mozambique": "모잠비크",
  "Myanmar": "미얀마",
  "Namibia": "나미비아",
  "Nauru": "나우루어",
  "Nepal": "네팔",
  "Netherlands": "네덜란드",
  "New Zealand": "뉴질랜드",
  "Nicaragua": "니카라과",
  "Niger": "니제르",
  "Nigeria": "나이지리아",
  "North Macedonia": "북한 마케도니아",
  "Norway": "노르웨이",
  "Oman": "오만",
  "Pakistan": "파키스탄",
  "Palau": "팔라우",
  "Panama": "파나마",
  "Papua New Guinea": "파푸아 뉴기니",
  "Paraguay": "파라과이",
  "Peru": "페루",
  "Philippines": "필리핀 제도",
  "Poland": "폴란드",
  "Portugal": "포르투갈",
  "Qatar": "카타르",
  "Romania": "루마니아",
  "Russia": "러시아 제국",
  "Rwanda": "르완다",
  "Saint Kitts and Nevis": "세인트 키츠 네비스",
  "Saint Lucia": "세인트 루시아",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "세인트 빈센트 그레나딘",
  "Samoa": "사모아",
  "San Marino": "산 마리노",
  "Sao Tome and Principe": "상투 메 프린시 페",
  "Saudi Arabia": "사우디 아라비아",
  "Senegal": "세네갈",
  "Serbia": "세르비아",
  "Seychelles": "세이셸",
  "Sierra Leone": "시에라 리온",
  "Singapore": "싱가포르",
  "Slovakia": "슬로바키아",
  "Slovenia": "슬로베니아",
  "Solomon Islands": "솔로몬 제도",
  "Somalia": "소말리아",
  "South Africa": "남아프리카",
  "Spain": "스페인",
  "Sri Lanka": "스리랑카",
  "Sudan": "수단",
  "Sudan, South": "수단, 남",
  "Suriname": "수리남",
  "Sweden": "스웨덴",
  "Switzerland": "스위스",
  "Syria": "시리아",
  "Taiwan": "대만",
  "Tajikistan": "타지키스탄",
  "Tanzania": "탄자니아",
  "Thailand": "태국",
  "Togo": "가다",
  "Tonga": "통가",
  "Trinidad and Tobago": "트리니다드 토바고",
  "Tunisia": "튀니지",
  "Turkey": "터키",
  "Turkmenistan": "투르크 메니스탄",
  "Tuvalu": "투발루",
  "Uganda": "우간다",
  "Ukraine": "우크라이나",
  "United Arab Emirates": "아랍 에미리트",
  "United Kingdom": "연합 왕국",
  "United States": "미국",
  "Uruguay": "우루과이",
  "Uzbekistan": "우즈베키스탄",
  "Vanuatu": "바누아투",
  "Vatican City": "바티칸 시티",
  "Venezuela": "베네수엘라",
  "Vietnam": "베트남",
  "Yemen": "예멘 아랍 공화국",
  "Zambia": "잠비아",
  "Zimbabwe": "짐바브웨",
  "Burma": "버마",
  "COUNTRIES TRANSLATION - END": "COUNTRIES TRANSLATION - END",
  "LANDING PAGES - START": "LANDING PAGES - START",
  "Get Tickets Using Static residential Proxies": "고정 가정용 프록시를 사용하셔서 티켓을 받으세요",
  "Purchase your Tickets using the largest Residential": "전세계에서 가장 큰 주거용 프록시 네트워크를 사용해",
  "Proxy network in the world": "당신의 티켓을 구매하세요",
  "The Next Tickets Release is Coming, Are you Ready?": "다음 티켓 발매가 곧 다가옵니다. 준비되셨나요?",
  "Ticketing releases come and go. You have a short period of time to make your purchases before they are sold out! Proxy issues can be detrimental to your operations and bottom line. Luminati's": "티케팅 발매 기간은 왔다가 바로 사라집니다. 티켓이 매진되기 전에 구매할 시간이 짧습니다! 프록시 문제는 당신의 운영 및 수익에 해로울 수 있습니다. Luminati의",
  "New Static residential IPs": "새 고정 주거용 IP는",
  "come from an ISP (internet service provider) and are directly assigned to our customers for commercial use. Stop worrying about IP rotation and losing out on purchases!": "ISP (인터넷 서비스 공급자)로부터 오며, 상업적인 사용을 위해서 고객에게 직접 할당됩니다. IP 순환과 구매 손실에 대해 더이상 걱정하실 필요 없습니다!",
  "Proxies Built for Speed and Anonymity": "속도와 익명성을 위해 구축된 프록시",
  "With the ability to easily scale up or down based on ticket releases that month, Luminati's network was made to handle any size operation. Our network can handle multiple concurrent connections and is highly reliable with a 99.9% uptime. We offer the largest residential proxy network available and can guarantee your proxy needs and business will be in good hands.": "그 달에 발매된 티켓에 의해서 쉡기 스케일업 또는 스케일다운 할 수 있는 기능을 가지며, Luminati 네트워크는 어떤 규모의 운영도 처리할 수 있도록 만들어졌습니다. 저희 네트워크는 다양한 동시 접속을 처리할 수 있으며, 99.9% 가동 시간으로 매우 안정적입니다. 저희는 사용할 수 있는 주거용 프록시 네트워크를 최대 규모로 제공하며, 당신의 프록시 요구사항을 충족하고, 사업이 잘 될 것을 보장할 수 있습니다.",
  "Built-in Proxy Manipulations for your Ticket Purchasing Needs": "당신의 티켓 구매 요구를 위한 내장형 프록시 조작",
  "Use our Static residential IPs, to buy as many tickets as you require. Just allocate as many IPs as the number of tickets needed and incorporate into any third-party software including Insomniac. Connect with your Luminati personal account manager to set-up your proxies and integration with ease. Stop allowing your proxy provider to limit your operations, with Luminati you will have no limitations. We can show you how to stay anonymous and mask your operations to ensure you are never blocked or flagged.": "고정 주거용 IP를 사용하여 필요하신 만큼 티켓을 구매하시기 바랍니다. 필요한 티켓 수 만큼 IP를 할당하고, Insomniac을 포함한 모든 타사 소프트웨어에 통합하십시오. Luminati 개인 계정 관리자에 연결하여, 프록시를 설정하고, 쉽게 통합하실 수 있습니다. 프록시 제공자가 당신의 운영을 제한하는 것을 방치하지 마시기 바랍니다. Luminati와 함께라면 당신은 아무런 제한도 없을 것입니다. 저희는 당신이 익명으로 남을 수 있는 방법과, 차단되거나 플래그로 지정되지 않도록 당신의 작업을 숨기는 방법을 알려줄 수 있습니다.",
  "Most Advanced Ticket Proxy Network": "가장 선진화된 티켓 프록시 네트워크",
  "TicketMaster? Stubhub? And more! With Luminati's Static residential IPs you will not have a problem. All of our IPs work independently and provide access to your target sites. You can purchase geo-located IPs in multiple countries ensuring you have the right IP for what you need. No need to worry about your business because of an issue with your proxy solution. Our support team is here to assist you 24/7 and your personal account manager can answer any and all questions you may have. The Luminati Team is here to get your Ticket Proxies up and running today!": "티켓마스터? Stubhub? 그리고 더 많이! Luminati의 고정 주거용 IP와 함께라면 문제 없을 것입니다. 저희의 모든 IP는 개별적으로 작동하고, 당신의 타켓 사이트의 접근을 제공합니다. 다양한 국가에서 지리적으로 배치된 IP를 구매할 수 있어서, 필요한 IP에 적합한 IP를 확보하는 것이 가능합니다. 프록시 솔루션의 문제로 인한 당신의 비지니스에 대해 걱정할 필요가 없습니다. 저희 지원팀이 당신을 연중무류 24x7 도와드리기 위해 이곳에 있습니다. 또한 당신의 개인 계정 관리자는 당신이 가질 수 있는 모든 질문에 답해드릴 수 있습니다. Luminati Team은 당신의 티켓 프록시를 준비시키기 위해 오늘 이곳에 왔습니다!",
  "https://luminati.io/proxies_for_facebook": "https://luminati.io/proxies_for_facebook?hl=ko",
  "Static residential Proxies for Facebook": "페이스북을 위한 고정 주거용 프록시",
  "Manage your Facebook accounts using the largest": "전세계에서 가장 큰 주거용 프록시 네트워크를 사용해",
  "Residential Proxy network in the world!": "당신의 페이스북 계정을 관리하세요!",
  "Stop Getting Blocked and Banned!": "더이상 차단 및 추방 당하지 마세요!",
  "Managing, monitoring, and collecting data from Facebook is vital for the success of your business. Many companies including public relations, SEO and marketing agencies manage multiple Facebook accounts for numerous customers. Whether you are a firm working on behalf of your clients or a company with a vast social media and Facebook presence, account limitations due to IP location and the number of accounts per IP, can be detrimental to current and future operations.": "페이스북을 관리, 감시, 수집하는 것은 당신의 비지니스 성공을 위해 필수적입니다. 홍보, SEO, 마케팅 대행사를 포함한 많은 회사들은 수많은 고객들을 위한 페이스북 계정을 관리합니다. 당신이 의뢰인을 대신해 일하는 회사든, 또는 광범위한 소셜 미디어와 페이스북을 가지고 있는 회사든, IP 위치 및 IP당 계정 갯수로 인한 계정 제한은 현재와 미래의 운영에 해로울 수 있습니다.",
  "Anonymous and reliable Proxies": "익명의 신뢰할 수 있는 프록시",
  "Facebook implements IP based blocking techniques, residential IPs with country targeting offer the ability to get the results you need. With our Static residential Proxies, you can maintain anonymity without worrying about IP rotation. Easily scale up or down depending on the size of your operations. Luminati's Networks consists of four different network types and over 72 Million IPs across the globe allowing for unlimited concurrent connections and easy integration into any third-party Facebook crawling software.": "페이스북은 IP에 의한 차단 기술을 시행하고, 국가를 대상으로 한 주거 IP는 필요한 결과를 얻을 수 있는 기능을 제공합니다. 당사의 고정 주거용 프록시로 IP 순환에 대한 걱정 없이 익명성을 유지할 수 있습니다. 운영 규모에 따라 쉽게 스케일업 또는 스케일다운 할 수 있는 Luminati의 네트워크는 전세계 4개의 서로 다른 네트워크 유형 및 7,200만 개 이상의 IP로 구성되어 있으며, 이를 통해 무제한 동시 연결과 제3자 페이스북 크롤링 소프트웨어로의 손쉬운 통합이 가능합니다.",
  "World's most advanced Proxy network for Facebook": "페이스북을 위한 전세계에서 가장 선진화된 프록시 네트워크",
  "Our free, open-source Proxy Manager provides the ability to retry and refresh IPs automatically, collect detailed request logs and automatically rotate between over 9 IP types. Get connected to your personal Proxy Manager to set-up your account exactly as you need for your Facebook access requirements. Do not limit your Facebook presence due to IP limitations; we can show you how to manage your settings and ensure you are never flagged or blocked.": "저희의 무료, 오픈소스 프록시 관리자는 자동적으로 IP를 재시도 및 새로고침 할 수 있는 기능을 제공하고, 세부 요청 로그를 수집하며, 9개 이상의 IP 종류 사이에서 자동적으로 회전합니다. 당신의 개인 프록시 관리자에 접속하셔서 당신의 페이스북 접근 요구사항에 정확히 맞는 당신의 계정을 설정하십시오. IP로 인해 당신의 페이스북 활동을 제한하지 마십시오; 저희는 당신의 설정을 관리하는 방법과 플래그 당하거나 차단되지 않는 방법을 알려드릴 수 있습니다.",
  "Luminati the Proxy network for Facebook": "페이스북을 위한 프록시 네트워크, Luminati",
  "Luminati's Static residential IPs were purchased from an ISP and assigned to you for your exclusive Facebook use. With each IP working entirely independently, you can run your accounts with ease. Comment, like, create, manage as many accounts as you require no strings attached. Stop limiting your operations due to your proxy provider! Speak with your personal Luminati representative and learn to get your Facebook accounts up and running with ease. With our 24/7 support team in over 10 languages, no matter the size of operations or your location, we have the Facebook Solution for you!": "Luminati의 고정 주거용 IP는 ISP에서 구매되었으며, 당신의 독점적인 페이스북 사용을 위해 당신에게 할당되었습니다. 각 IP가 개별적으로 작동함에 따라, 당신은 당신의 계정을 손쉽게 가동할 수 있습니다. 당신이 필요한 만큼 댓글, 좋아요, 생성, 그리고 관리 하시기 바랍니다. 당신의 프록시 제공자에 의해 더이상 제한받지 마시기 바랍니다! 당신의 개인 Luminati 대표자와 면담하셔서 당신의 페이스북 계정을 손쉽게 가동하는 방법을 배우시기 바랍니다. 10개가 넘는 언어를 구사하는 저희의 24/7 지원팀과 함께, 운영의 규모, 혹은 당신의 위치와 상관없이, 저희는 당신을 위한 페이스북 솔루션을 가지고 있습니다!",
  "Residential Proxies for Linkedin data gathering": "Linkedin 수집을 위한 주거용 프록시",
  "Are you gathering data from Linkedin? You need Luminati!": "Linkedin 수집을 하고 계십니까? 당신은 Luminati가 필요합니다!",
  "Are you managing, collecting or surfing Linkedin for your business needs?": "당신의 비지니스 요구를 위해 Linkedin을 관리, 수집, 혹은 서핑하고 계십니까?",
  "Whether you work in Human Resources, Lead Generation, Sales Intelligence and more, you are working with Linkedin. With new blocking techniques finding the right contacts or collecting people data can become a daunting task. The easiest way to overcome this is by using a Residential Proxy Network. By utilizing residential IPs, you will be seen as a real person in the country or city you are researching and can go about your operations with ease.": "당신이 인사과나 리드 생성, 판매 정보과에 근무하시든 상관 없이, 당신은 Linkedin과 함꼐 일합니다. 새로운 차단 기술로 인해, 적절한 연락처, 혹은 인사정보의 수집이 벅찬 의무가 되어버렸습니다. 이것을 극복하는 가장 쉬운 방법은 주거용 프록시 네트워크를 사용하는 것입니다. 주거용 IP를 활용함으로써, 당신은 검색하고 있는 국가나 도시에 실재하는 사람처럼 보여질 것이며, 당신의 운영을 손쉽게 진행할 수 있습니다.",
  "Why use Luminati?": "어째서 Luminati를 사용하나요?",
  "Luminati is the world's largest and most advanced residential proxy network with over 72 million IPs in every geolocation across the globe. Our network allows for an unlimited number of concurrent connections allowing you to gather data with ease. Use our GIP feature created for Linkedin providing an exclusive group of 3-30 Residential IPs from the same location. With automated features such as retry, refresh and network rotation you can focus on your business and let your crawler do the work. Choose rules to regex photos and reduce bandwidth while having access to success ratio metrics to understand how to optimize operations.": "Luminati는 전세계 최대규모, 그리고 가장 선진화된 가정용 프록시 네트워크로, 전세계를 통틀어 7,200만 개가 넘는 IP는 가지고 있습니다. 저희 네트워크는 무제한의 동시 접속을 제공하여 당신이 자료 수집을 손쉽게 할 수 있도록 도와줍니다. Linkedin을 위해 생성되어 동일한 위치에서 독점적인 3-30 가정용 IP를 제공하는 저희의 GIP 특성을 사용하십시오. 재시로, 새로고침, 그리고 네트워크 회전과 같은 자동적인 기능과 함께, 당신은 당신의 비지니스에 집중하고, 당신의 크롤러가 이러한 작업을 하도록 할 수 있습니다. 룰을 선택하셔서 사진을 분석하고, 어떻게 운영을 활용하는지 이해하기 위한 성공적인 메트릭에 액세스하여 대역폭을 줄이십시오.",
  "Trusted and reliable": "신뢰성",
  "With Luminati's strict compliance procedures, it is no wonder we are the go-to for Fortune 500 and bluechip companies. Our support team is here to assist you 24/7 in multiple languages. Don't let your operations come to a standstill because of your proxy provider. Scale up or down depending on what you need. With a 99.99% uptime and over 9 IP types across four different networks, we have the solution for you!": "루미나티의 엄격한 준수 절차로, 저희가 포춘지 선정 500대 기업들과 블루칩 회사들에게 다가가기 위한 길인 것은 당연합니다. 저희 지원팀이 다국어로 24x7 도움을 드리기 위해 왔습니다. 프록시 공급자 때문에 작업이 중단되지 않도록 하십시오. 필요한 항목에 따라 스케일업 또는 스케일다운하십시오. 99.99%의 가동 시간과 4가지 네트워크에 걸쳐 9개 이상의 IP 유형을 갖춘 저희는 귀하를 위한 솔루션을 가지고 있습니다!",
  "Proxies made for Linkedin": "Linkedin을 위해 생성된 프록시",
  "Our networks are easily integrated into any third-party software including LinkedIn bots allowing you to set-up your operations with minimal to no effort. Work with our Proxy Browser Extension, Luminati Proxy Manager or API enabling you to connect with ease. Speak with your personal account manager who can assist in optimizing your operations based on your budget and scope. Our Luminati Data Gathering Experts are always at your disposal and can show you why we are the #1 Residential Proxy Network.": "저희 네트워크는 LinkedIn 보트를 포함한 어떠한 타사 소프트웨어에도 쉽게 통합할 수 있어, 최소한의 노력으로 운영을 설정할 수 있습니다. 저희 Proxy Browser Extension, Luminati Proxy Manager, 혹은 API로 간편하게 연결하십시오. 당신의 개인 계정 관리자와 상담하셔서, 가능 예산 및 범위에 따라 운영을 최적화하는 데 도움을 받으십시오. 저희 루미나티 수집 전문가들은 항상 귀하가 원하는대로 사용할 수 있으며, 왜 저희가 #1 주거용 프록시 네트워크인지 보여드릴 수 있습니다.",
  "Luminati's Instagram Proxies": "Luminati의 인스타그램 프록시",
  "Access Instagram using the world's largest": "전세계에서 가장 큰 주거용 프록시 네트워크를 사용해",
  "Residential Proxy network": "인스타그램에 접속하기",
  "Manage Accounts with a reliable Instagram Proxy": "믿을 수 있는 인스타그램 프록시로 계정 관리",
  "Instagram accounts are easy to create but difficult to get up and running. With all the time and effort spent on acquiring users and creating content ensuring the longevity of your account is at the forefront of operations. How can you guarantee your success? By using the right proxy network.": "인스타그램 계정은 쉽게 생성할 수 있지만, 계속 유지시키기는 어렵습니다. 사용자 획득 및 컨텐츠 제작에 소요되는 모든 시간과 노력으로 계정 수명이 운영의 최전선에 있음을 보장하십시오. 성공을 어떻게 장담할 수 있냐고요? 올바른 프록시 네트워크를 사용함으로서 장담하실 수 있습니다.",
  "The best Proxies for Instagram": "인스타그램을 위한 가장 좋은 프록시",
  "Our proxies are offered with your requirements in mind and have country, city, ASN and mobile carrier targeting. Use our residential or mobile networks with static or rotating IPs based on your needs. Don't allow your operations to be limited because of your proxy provider, with Luminati you can scale up as needed and have an unlimited number of concurrent connections. Easily integrate into all third-party software and bots including Multilogin, Jarvee, and Insomniac while automating your proxies with Luminati's Free Advanced Proxy Manager.": "저희의 프록시들은 당신의 요구 사항을 염두에 두고 제공되며 국가, 도시, ASN 및 이동 통신사를 대상으로 합니다. 사용자의 필요에 따라 고정 또는 회전 IP가 있는 주거용 또는 모바일 네트워크를 사용하십시오. 프록시 공급자 때문에 당신의 운영을 제한하지 마십시오. Luminati를 사용하면 필요에 따라 규모를 조정하고 동시 연결을 무제한으로 만들 수 있습니다. Luminati의 Free Advanced Proxy Manager를 통해 프록시를 자동화하는 동시에, Multilogin, Jarvee, Insomniac을 포함한 모든 타사 소프트웨어와 보트에 쉽게 통합하십시오.",
  "World's most advanced Proxy network for Instagram": "전세계에서 가장 선진화된 인스타그램을 위한 프록시 네트워크",
  "Luminati's Residential Network consists of 72+ million IPs across four networks and with over 9 IP types. Our software allows for automating your proxy operations with auto-retry, auto-refresh, automatic rotation across different networks and more. Our 24/7 support team is available to assist you in multiple languages. No matter the size of your operations or budget, Luminati's Instagram Proxies have the solution you need.": "Luminati의 주거용 네트워크는 4개의 네트워크에 걸쳐 4천만 개 이상의 IP로 구성되어 있으며 9개 이상의 IP 유형을 가지고 있습니다. 저희 소프트웨어는 자동 재시도, 자동 새로 고침, 자동 회전 등을 통해 여러 네트워크 전반에 걸쳐 프록시 작업을 자동화할 수 있도록 도와줍니다. 저희의 24/7 지원 팀은 여러 언어로 당신을 지원해드릴 수 있습니다. 당신의 운영 규모나 예산에 관계없이 Luminati의 인스타그램 프록시는 당신이 필요로 하는 해결책을 가지고 있습니다.",
  "The fastest and largest Anonymous Proxy network": "가장 빠르고, 큰 규모의 익명성 프록시 네트워크",
  "Stay anonymous while controlling unlimited accounts. Set-up, your proxies for account creation, posting, commenting or liking and have them work how you need them to. Connect with your personal account manager and have them walk you through the ultimate Instagram set-up. Create IP pools and choose only the fastest IPs in the largest and fastest network available. Stop limiting your business and let Luminati show you how easy it is to keep your operations running and growing!": "무제한 계정을 제어하는 동시에 익명성을 유지하십시오. 당신의 프록시를 계정 생성, 게시, 설명 또는 liking에 맞춰 설정하시고, 프록시가 당신이 원하는대로 작동하게 하십시오. 개인 계정 관리자와 연결하셔서 최종 인스타그램 설정 과정을 안내하도록 하십시오. IP 풀을 생성하고 사용 가능한 가장 크고 빠른 네트워크에서 오직 가장 빠른 IP만 선택하십시오. 비즈니스를 제한하지 마시고, Luminati가 당신의 운영과 성장을 유지하는 것을 얼마나 쉽게 이룰 수 있는지 체험하십시오!",
  "Craigslist Proxies": "Craigslist 프록시",
  "Are you gathering data from Craigslist? You need Luminati!": "Craigslist를 수집하고 계신가요? 당신은 Luminati가 필요합니다!",
  "Posting ads? Making bids? Collecting data?": "광고 개제, 입찰, 데이터 수집을 하고 계신가요?",
  "No matter what you are doing on Craigslist Luminati has the right IPs and settings. With our Residential Network, you can rotate through over 72 million residential IPs to access all the data you need. Our various settings allow you to set-up your proxies for posting, collecting and creating accounts on Craigslist with ease.": "당신이 Craigslist에서 무엇을 하든 상관없이 Luminati는 적절한 IP와 설정을 가지고 있습니다. 저희 주거용 네트워크로 당신은 4천만개가 넘는 주거용 IP에 회전하여, 당신이 필요로하는 모든 데이터에 접근할 수 있습니다. 저희의 다양한 설정은 당신의 프록시를 Craigslist의 개제, 수집, 그리고 계정 생성을 위해 설정하실 수 있게 합니다.",
  "Proxies made for Craigslist": "Craigslist를 위해 생성된 프록시",
  "Are you worried about IP rotation occurring in the middle of your form? Choose a long-single session preset or purchase our new static residential IPs. Regardless of your operations, Luminati can get your account set-up precisely to your specifications. Easily integrate into all third party software or connect using our Proxy Browser Extension, Luminati Proxy Manager or API. With over 9 IP types across four different networks, we have the solution for you.": "폼 중간에 IP 회전이 발생할까 걱정되십니까? 긴 단일 세션 사전 설정을 선택하거나 새로운 고정 주거용 IP를 구입하십시오. Luminati는 당신의 영업과 관계없이 당신의 계좌를 당신의 사양에 맞게 정확하게 설정할 수 있습니다. 모든 타사 소프트웨어에 쉽게 통합하거나 Proxy Browser Extension, Luminati Proxy Manager 또는 API를 사용하여 연결하십시오. 4개의 각기 다른 네트워크에서 9개 이상의 IP 유형을 사용하는 저희는 귀하를 위한 솔루션을 가지고 있습니다.",
  "Anonymous and reliable": "익명성과 신뢰성",
  "Luminati's network routes all requests through one of our super proxies, to the exit IP and then to the site, guaranteeing our IPs are entirely anonymous. With a 99.99% uptime, we allow for unlimited concurrent connections guaranteeing your success and ensuring your business is never put on pause. Stop limiting your operations due to your proxy provider!": "Luminati의 네트워크는 모든 요청을 저희 슈퍼 프록시를 통해 출구 IP로 전송하고 그 사이트로 전송시킴으로 저희 IP가 완전히 익명임을 보증합니다. 99.99%의 가동 시간을 통해 저희는 귀사의 성공의 보장 및 비즈니스가 중단되는 것을 방지할 수 있는 무제한 동시 연결을 허용합니다. 프록시 공급자 때문에 작업을 제한하지 마십시오!",
  "Limitless options": "무제한 옵션",
  "Scale up or down based on your requirements. With our 24/7 support team in multiple languages, we are always here to assist. Speak with your personal account manager to get your proxy needs up and running in record time. Let them show you how to optimize your account, avoid captcha and never get blocked or banned again!": "당신의 요구 사항에 따라 스케일업 또는 스케일다운하십시오. 저희 다국어 24시간 연중무휴 24/7 지원팀과 함께, 저희는 당신에게 항상 도움을 드리기 위해 여기 있습니다. 당신의 개인 계정 관리자와 상의하셔서 당신의 대리인이 필요한 사항을 기록적인 시간에 실행시키십시오. 그들이 당신의 계정을 최적화하고, 다시는 캡차, 차단, 또는 금지되지 않는 방법을 보여주도록 하십시오!",
  "https://luminati.io/use_cases/proxies_for_ecommerce": "https://luminati.io/use_cases/proxies_for_ecommerce?hl=ko",
  "E-commerce Proxies": "전자상거래 프록시",
  "Are you gathering data from  E-commerce websites? You need Luminati!": "전자상거래 웹사이트를 수집하고 계십니까? 당신은 Luminati가 필요합니다!",
  "Why do you need a proxy service for your data gathering operations?": "당신의 수집 운영에 프록시 서비스가 필요한 이유가 무엇이냐고요?",
  "Websites know when their competition is accessing their site and can feed them the wrong information. Using Luminati's Residential IPs, you can stay anonymous and collect unlimited amounts of the most accurate data available. Start conducting Data Mining for Customer Information, Pricing Details and Competitive Intelligence using Luminati, and rest assured you will not be blocked or misled.": "웹사이트들은 경쟁 사이트가 그들의 사이트에 언제 접속하는지를 알고, 그들에게 잘못된 정보를 제공할 수 있습니다. Luminati의 주거용 IP를 사용하면 익명으로 남아, 사용 가능한 가장 정확한 데이터의 양을 무제한으로 수집할 수 있습니다. Luminati를 사용하여 고객 정보, 가격 세부 정보 및 경쟁 인텔리전스에 대한 데이터 마이닝을 시작하셔서, 차단되거나 잘못 이끌리지 않도록 주의하시기 바랍니다.",
  "Why Luminati?": "어째서 Luminati를 사용하나요?",
  "Luminati is the world's largest, fastest and most reliable residential proxy network available. With over 72 million IPs in every country and city across the globe, we have the selection you need. Our residential network is 100% opt-in complying with all laws and regulations allowing you to extract accurate web data. We are 150 employees solely focused on your data collection and offer easy integration into any third party software, so you have access to over 9 IP types across four networks, regardless of your current set-up.": "Luminati는 전세계에서 가장 크고, 가장 빠르고, 가장 신뢰할 수 있는 주거용 프록시 네트워크입니다. 전세계 모든 국가와 도시에 4천만 개 이상의 IP를 가지고 있는 저희는 당신이 필요로 하는 선택을 가지고 있습니다. 저희 주거용 네트워크는 당신이 정확한 웹 데이터를 추출할 수 있도록 모든 법규 및 규정을 100% 준수하고 있습니다. 저희는 귀사의 데이터 수집에만 집중하고 있는 150명의 직원으로 구성되어, 타사 소프트웨어에 쉽게 통합할 수 있으므로 현재 설정에 관계없이 4개 네트워크에서 9개 이상의 IP 유형에 액세스할 수 있습니다.",
  "The most advanced Proxy Manager": "가장 선진화된 프록시 관리자",
  "Luminati's Free Proxy Manager allows you to automate all advanced proxy operations and rulings. Start with features such as auto-retry, auto-refresh, routing requests through multiple networks and setting up rules to regex image files. Check out your detailed success ratio metrics and optimize your account while maintaining that high success rate. With Luminati, you are not just collecting the most accurate data; you are optimizing your operations, increasing the amount of data you can collect and decreasing your overall proxy expenditure.": "Luminati의 Free Proxy Manager를 사용하시면, 고급 프록시 작업 및 규칙을 모두 자동화할 수 있습니다. 우선 자동 재시도, 자동 새로 고침, 여러 네트워크를 통한 요청 라우팅, 이미지 파일을 다시 검색하기 위한 규칙 설정과 같은 기능으로 시작하시기 바랍니다. 자세한 성공 비율 메트릭스를 확인하고 높은 성공률을 유지하면서 계정을 최적화하십시오. Luminati를 사용하면 가장 정확한 데이터를 스크랩하는 것뿐만 아니라, 운영을 최적화하고, 수집할 수 있는 데이터의 양을 늘리며, 전체 프록시 지출을 감소시킬 수 있는 것입니다.",
  "Proxies built for Ecommerce": "전자상거래를 위해 생성된 프록시",
  "Luminati is the world's first proxy network built for your E-commerce Needs. Get connected to your proxy expert to assist in getting your operations up and running. Luminati's 24/7 support team is always available to help in multiple languages. Regardless of your location, we've got you covered. Luminati's networks and Proxy Manager were built with your E-commerce needs in mind. By offering access to your competition across the globe, you can always focus on your business, your competitive advantage, and your customers. Collect accurate pricing data never getting blocked or misled again!": "Luminati는 당신의 전자 상거래 필요사항을 위해 구축된 세계 최초의 프록시 네트워크 입니다. 프록시 전문가와 연결하셔서 운영을 시작하는 지원을 받으십시오. Luminati의 24/7 지원팀은 항상 여러 언어를 통해 당신을 도울 수 있습니다. 당신의 위치와 상관없이 저희는 당신을 보호할 수 있습니다. Luminati의 네트워크와 프록시 관리자는 당신의 전자상거래 요구를 염두에 두고 생성되었습니다. 전세계의 경쟁업체에 대한 액세스를 제공함으로써 항상 비즈니스, 경쟁 우위 및 고객들에게 집중할 수 있습니다. 다시는 차단되거나 잘못 이끌리지 않는, 정확한 가격 데이터를 수집하십시오!",
  "https://luminati.io/use_cases/proxies_for_price_comparison": "https://luminati.io/use_cases/proxies_for_price_comparison?hl=ko",
  "Price Comparison Proxies": "가격 비교 프록시",
  "IPs to aggregate and compare prices": "손쉽게 전세계를 거쳐",
  "across the globe with ease": "가격을 집계하고 비교합니다",
  "Online Price Comparison": "온라인 가격 비교",
  "Retailers, Travel Sites, and ECommerce understand that price comparison is a critical part of daily operations. Companies price their products relative to competitors prices to stay ahead of the game. These websites keep track and are aware when their competition is accessing their site and feed them the wrong information to keep prices competitive.": "소매업자, 여행 사이트 및 전자상거래는 일상 업무에서 가격 비교가 얼마나 중요한 부분인지 이해합니다. 기업들은 경쟁에 앞서나가기 위해 경쟁사 가격에 의거하여 상품의 가격을 매깁니다. 이러한 웹사이트들은 경쟁사가 그들의 사이트에 접근하는 시점을 추적하고, 인지하며, 가격 경쟁력을 유지하기 위해 그들에게 잘못된 정보를 제공합니다.",
  "How to overcome these blockades": "이러한 장애물을 극복하는 방법",
  "By mimicking a real customer, you can collect unlimited amounts of the most accurate data available. Luminati provides the world's most extensive, fastest and most reliable residential proxy network. By providing access to real user IPs you will be seen as a customer rather than a rival and be able to collect accurate pricing data in any country or city across the globe.": "실제 고객을 흉내냄으로써, 사용할 수 있는 가장 정확한 데이터 양을 무제한으로 수집할 수 있습니다. Luminati는 세계에서 가장 광범위하고, 가장 빠르고, 가장 신뢰할 수 있는 주거용 프록시 네트워크를 제공합니다. 실제 사용자 IP에 대한 액세스를 제공함으로써, 당신은 경쟁자가 아닌 고객으로 여겨질 것이고 전세계 어느 국가나 도시에서 정확한 가격 데이터를 수집할 수 있을 것입니다.",
  "About our networks": "저희 네트워크에 대해서",
  "With our networks consisting of 72+ million rotating IPs, it's easy to switch between data-center, residential and mobile based on your requirements. Our network allows for ASN and carrier targeting providing a means of verifying Direct Billing Campaigns and App Promotions. Our Advanced Proxy Manager allows for a fully automated set-up based on your specifications (including rules to automatically retry and refresh IPs) and is easily integrated into any third party software. Let your account manager assist in the set-up and deployment of operations, saving money on servers and engineers.": "4천만 개 이상의 회전 IP로 구성된 저희 네트워크를 통해 사용자의 요구 사항에 따라 데이터 센터, 주거 및 모바일 간에 쉽게 전환할 수 있습니다. 저희 네트워크는 ASN과 통신사가 직접 청구 캠페인 및 앱 홍보를 검증하는 것을 허용합니다. 저희 Advanced Proxy Manager는 사용자의 사양(IP를 자동으로 재시도하고 새로 고치는 규칙을 포함)에 따라 완전히 자동화된 설정을 허용하며, 모든 타사 소프트웨어에 쉽게 통합됩니다. 당신의 계정 관리자가 서버 및 엔지니어의 비용을 절감하면서 운영 설정 및 구축을 지원하도록 하십시오.",
  "Fortune 500 companies across the globe trust Luminati: Our network and Proxy Manager are built with your needs in mind. Our residential network is 100% opt-in complying with all laws and regulations by offering access to your competition across the globe, you can always focus on your business, your competitive advantage, and your customers. Collect accurate pricing data never getting blocked or misleading information!": "전세계 포춘지 선정 500대 기업이 Luminati를 신뢰하고 있습니다. 저희 네트워크와 프록시 매니저는 당신의 요구를 염두에 두고 구축되었습니다. 당사의 주거 네트워크는 전세계 경쟁사에 대한 액세스를 제공함으로써, 모든 법규 및 규정을 100% 준수하고 있으며, 언제든지 비즈니스, 경쟁 우위 및 고객들에게 집중할 수 있습니다. 차단되거나 오해의 소지가 없는 정확한 가격 데이터 수집입니다!",
  "https://luminati.io/proxies_for_ad_verfication": "https://luminati.io/proxies_for_ad_verfication?hl=ko",
  "Ad Verification Proxies": "광고 검증 프록시",
  "Residential IPs with geo-specific": "광고의 준수성 및",
  "targeting to verify the compliance of advertisements": "제휴 링크를 검증하는",
  "and affiliate links": "지역별 주거용 IP",
  "Ad Verification": "광고 검증",
  "DSP's, SSP's, AD Servers, Performance Marketers and Affiliate Marketers understand that verifying their inventory and supply is part of the advertising landscape today. It has never been more essential to ensure online campaigns in terms of verifying affiliating links, validating the correct placement of ads on publisher websites and guaranteeing the absence of malware. Those who do take part in fraudulent acts are aware when their partners are accessing their site and feed them the wrong information accordingly.": "DSP, SSP, AD 서버, 성능 마케터 및 제휴 마케터들은 그들의 재고 및 공급을 검증하는 것이, 오늘날 광고 환경의 일부라는 것을 이해합니다. 관련 링크 확인, 게시자 웹사이트 광고의 정확한 배치 확인, 악성 프로그램의 부재 보장과 같은 측면에서 온라인 캠페인을 보장하는 것은 현재 그 어느 때보다 필수적입니다. 사기행위에 참여하는 사람들은 파트너가 그들의 사이트에 접속하는 시점을 인지하고 그에 따라 잘못된 정보를 그들에게 제공합니다.",
  "How to detect fraudulent and malicious activity": "부정 행위 및 악의적 행위를 탐지하는 방법",
  "By mimicking a real user in the country, city or even carrier and ASN, that your campaign is targeting, you can guarantee the accuracy of the campaign data you are verifying. Luminati provides the world's most extensive, fastest and most reliable residential proxy network with a built-in affiliate link tester showing all hops and redirects. By providing access to real user IPs, you will be seen as a customer rather than a partner and be able to collect accurate advertising data to truly verify the compliance of ads and affiliate links across the globe.": "당신의 캠페인이 목표로 하고 있는 국가, 도시 또는 심지어 통신사 그리고 ASN의 실제 사용자를 모방함으로써, 당신은 검증하고 있는 캠페인 데이터의 정확성을 보장할 수 있습니다. Luminati는 모든 홉과 리디렉션을 보여주는 내장형 제휴 링크 테스터로 세계에서 가장 광범위하고, 빠르고, 가장 신뢰할 수 있는 주거용 프록시 네트워크를 제공합니다. 실제 사용자 IP에 접속함으로써 당신은 파트너가 아닌 고객으로 나타나게 될 것이고, 전세계 광고 및 제휴 링크의 준수성을 진정으로 검증하기 위해 정확한 광고 데이터를 수집할 수 있을 것입니다.",
  "With our networks consisting of 72+ million rotating IPs, it's easy to switch between data-center, residential and mobile based on your requirements. Our networks allow for ASN and carrier targeting providing a means of verifying Direct Billing Campaigns and App Promotions. Our Advanced Proxy Manager allows for a fully automated set-up based on your specifications (including rules to automatically retry and refresh IPs) and is easily integrated into any third party software. Let your account manager assist in the set-up and deployment of operations, saving money on servers and engineers.": "4천만 개 이상의 회전 IP로 구성된 저희 네트워크를 통해 당신은 요구 사항에 따라 데이터 센터, 주거 및 모바일 사이에서 쉽게 전환할 수 있습니다. 저희 네트워크는 직접 청구 캠페인 및 앱 홍보를 검증하는 ASN과 통신사를 허용합니다. 저희 Advanced Proxy Manager는 사용자의 사양(IP를 자동으로 재시도하고 새로 고치는 규칙을 포함)에 따라 완전히 자동화된 설정을 허용하며, 모든 타사 소프트웨어에 쉽게 통합됩니다. 당신의 계정 관리자를 통해 운영을 설정하고 구축하셔서 서버 및 엔지니어의 비용을 절감하시기 바랍니다.",
  "Fortune 500 companies across the globe trust Luminati for their ad verification needs. Our residential and mobile networks are 100% opt-in complying with all laws and regulations. Now you can assure your partners' compliance along with the absence of malware while guaranteeing correct placement across desktop and mobile campaigns. Get full access to your campaigns across the globe and never deal with inaccurate data again!": "전세계 포춘지 선정 500대 기업은 그들의 광고 검증 필요성에 있어서 Luminati를 신뢰합니다. 저희의 주거 및 모바일 네트워크는 모든 법규 및 규정을 100% 준수하고 있습니다. 이제 당신은 데스크톱 및 모바일 캠페인 전반에서 올바른 배치를 보장할 수 있는 동시에, 멀웨어의 부재 및 파트너의 준수를 보장할 수 있습니다. 전세계를 통틀어 당신의 캠페인에 완전히 액세스하고, 다시는 부정확한 데이터를 사용하지 마십시오!",
  "Common text": "Common text",
  "The Luminati network is monitored for safe use and should be used only in accordance with the": "Luminati 네트워크는 안전한 사용을 위해 감시되고 있으며, 오직",
  "Luminati License Agreement": "Luminati License Agreement와",
  "and in compliance with all applicable laws.": "관련된 모든 법규에 따라 사용하셔야 합니다.",
  "Luminati's Residential customers are required to undergo a compliance process upon on-boarding.": "Luminati의 주거 고객들은 사용시 준수 절차를 밟아야 합니다.",
  "https://luminati.io/residential_ips": "https://luminati.io/residential_ips?hl=ko",
  "Residential IP Proxy": "주거용 IP 프록시",
  "residential IP addresses in every country. Never blocked or misled.": "모든 국가에 있는 주거용 IP 주소. 절대 차단 당하거나, 잘못 인도되어지지 마십시오.",
  "What is a Residential IP Proxy": "주거용 IP 프록시란",
  "A residential IP is an address assigned to home users by their ISP, cable or ADSL provider. Our residential network is comprised of 100% real household's Wi-Fi IPs in all the countries of the world.": "주거용 IP는 주거 사용자들의 ISP, 케이블, 혹은 ADSL 제공자에게 할당된 주소입니다. 저희 주거용 네트워크는 전세계 국가의 100% 실제 가정 Wi-Fi IP로 구성되었습니다.",
  "Your real location and identity will never be exposed.": "당신의 실제 위치 및 신원은 절대로 밝혀지지 않을 것입니다.",
  "How do we get access to those Residential IP Proxies?": "어떻게 이런 주거용 IP 프록시에 액세스 하나요?",
  "Our SDK partners offer their users a choice between joining our network and watching ads. Each device will only be used when connected to Wi-Fi, with enough battery and Idle.": "저희 SDK 파트너들은 그들의 사용자에게 저희 네트워크에의 참여 및 광고 열람, 두가지 선택권을 제공합니다. 각 장치는 오직 충분한 배터리와 공회전 상태에서 Wi-Fi에 연결되었을 때에만 사용할 수 있습니다.",
  "What are the advantages that residential IPs have over data-center IPs": "주거용 IP가 데이터센터 IP보다 더 나은 점은 무엇인가요",
  "Unlike residential IP's that are assigned by an ISP, data center IPs can be easily detected. Today most websites already know how to detect data-center IPs and are able to block them. Residential proxies are the IPs of real user devices, making them undetectable when used correctly.": "주거용 IP가 ISP에 의해 할당된 것에 비해, 데이터센터 IP는 쉽게 감지될 수 있습니다. 오늘날 대다수의 웹사이트는 이미 데이터센터 IP를 감지하는 방법을 알고 있으며, 그들을 차단할 수 있습니다. 주거용 프록시는 실제 사용자 장치의 IP로써, 올바르게 사용할 시, 추적당하지 않게 할 수 있습니다.",
  "Why use Luminati's Residential IP Proxy?": "어째서 Luminati의 주거용 IP 프록시를 사용하나요?",
  "Simply because it is the largest, fastest and most reliable worldwide residential proxy network. Our network can be used via backconnect, while keeping a dedicated IP throughout long sessions, or rotating IP's controlled by": "그것은 단순히 전세계에서 가장 크고, 빠르고, 가장 신뢰할 수 있는 주거용 프록시 네트워크이기 때문입니다. 네트워크는 백커넥트를 통해 사용할 수 있으며,",
  "custom rules you can easily create": "동시에 긴 세션, 또는 당신이 손쉽게 생성할 수 있는 커스텀 규칙에 따라 제어되는 회전 IP에 전용 IP를 유지할 수 있습니다.",
  "https://luminati.io/products/unblocker": "https://luminati.io/products/unblocker?hl=ko",
  "Luminati Unblocker": "Luminati 언블록커",
  "The first automated unlocking software to reach your target sites and get 100% success rates - no experience required. With our powerful unblocking technology just send one request and we will get you the most accurate data available.": "당신의 타켓 사이트에 도달하고, 100% 성공률을 불러오는 첫번째 자동화된 언블록킹 소프트웨어입니다 - 사용 경험은 필요하지 않습니다. 저희의 강력한 언블록킹 기술은 오직 하나의 요청을 전송하고, 저희는 당신이 사용하실 수 있는 가장 정확한 데이터를 제공해드릴 것입니다.",
  "Use cases": "이용 사례",
  "Price comparison": "가격 비교",
  "Aggregate and compare accurate pricing data from eCommerce sites to ensure a competitive advantage with geo-located IPs": "전자상거래 사이트에서 정확한 데이터 가격을 집계 및 비교하여, 지역별 IP로 경쟁 우위 확보",
  "Travel Research": "여행 검색",
  "Analyze Travel sites worldwide for well-informed and competitive price offerings": "전세계적으로 유명하고, 경쟁력있는 가격을 제공하는 여행 사이트를 분석",
  "Web Data Extraction": "웹 데이터 추출",
  "Collect accurate data using IPs from across the globe, never getting blocked or misled": "철대 차단되거나, 잘못 인도되어지지 않는 전세계에 걸친 IP를 사용하여 정확한 데이터를 수집",
  "Account Management": "계정 관리",
  "Manage and collect data from sites that are difficult to access, without getting banned or disabled": "추방당하거나, 비활성화되지 않은 채, 액세스 하기 힘든 사이트를 관리하고 수집함",
  "Key Features": "주요 특성",
  "Automatic Retry": "자동 재시도",
  "Automatically retries request upon a failed response": "실패 응답 시 요청을 자동적으로 재시도함",
  "Network Rotation": "네트워크 회전",
  "Routes requests through multiple networks automatically": "자동적으로 다수의 네트워크를 통해 요청을 라우팅시킴",
  "Manages Headers": "제목 관리",
  "Automatically adds and removes headers based on target site requirements": "타켓 사이트 필요사항에 따라 자동으로 제목을 추가, 혹은 제거함",
  "Manages Cookies": "쿠키 관리",
  "Automatic IP priming and cookie management": "자동 IP 프라이밍, 그리고 쿠키 관리",
  "Country Discovery": "국가 발견",
  "Chooses the right country IP based on your request or target site": "당신의 요청, 혹은 타켓 사이트에 따른 적절한 국가 IP를 선택함",
  "Detection and Matching": "감지 및 매칭",
  "Intelligent detection of blocked requests based on response codes, content, and request timing": "응답 코드, 내용 및 요청 타이밍을 기반으로 차단된 요청을 지능적으로 감지함",
  "Why use Luminati's Unblocker?": "어째서 Luminati의 언블록커를 사용하나요?",
  "Every target site has different mechanisms in place to determine when to block a request. With so many reasons that a site may deny a request or return misleading information, it can be time-consuming and frustrating to implement your own reliable data gathering solution. Let Luminati and its team of proxy experts do the work for you.": "모든 타겟 사이트는 요청을 차단할 시점을 결정하는 각각의 메커니즘을 가지고 있습니다. 사이트가 요청을 거부하거나 오해의 소지가 있는 정보를 반환할 수 있는 너무나 많은 이유로 인해, 여러분 자신의 신뢰할 수 있는 수집 솔루션을 구현하는 것은 시간을 소모하고, 좌절감을 줄 수 있습니다. Luminati와 프록시 전문가 팀이 당신을 위해 그 일을 하도록 하십시오.",
  "How to Begin?": "어떻게 시작하나요?",
  "Just make a simple request and let us handle the rest!": "단순히 간단한 요청을 만드시면 저희가 나머지를 해결해 드리겠습니다!",
  "Getting started is easy!": "시작하는 것은 쉽습니다!",
  "Click here to get connected to your personal Luminati Account Manager and begin using the Luminati Unblocker today!": "이곳을 클릭하셔서 당신의 개인 Luminati Account Manager에 연결하시고, 오늘 바로 Luminati Unblocker를 사용하십시오!",
  "https://luminati.io/products/proxy-manager": "https://luminati.io/products/proxy-manager?hl=ko",
  "Luminati Proxy Manager": "Luminati 프록시 관리자",
  "The most advanced open-source Proxy Manager allowing you to Speed up development time with built-in data gathering features.": "가장 선진화된 개방형 소스 프록시 관리자는 내장형 수집 특성과 함께 당신의 개발 시간을 줄여줄 수 있습니다",
  "Ad Verification Services": "광고 검증 서비스",
  "Verify advertisements compliance along with the absence of malware using our affiliate link tester": "저희의 제휴 링크 테스터를 사용하여, 멀웨어의 부재와 함께 광고 준수를 검증함",
  "Price Comparison": "가격 비교",
  "Aggregate and compare accurate pricing data for retail, travel and eCommerce to ensure a competitive advantage with our 'Online Shopping Preset'": "소매, 여행 및 전자상거래에 대한 정확한 가격 데이터를 집계하고, 비교하여 '온라인 쇼핑 사전 설정'으로 경쟁 우위 확보",
  "Market Research Services": "시장 조사 서비스",
  "Track your campaign funnel through supply and demand channels.Analyze business and market environments worldwide with simple proxy manipulations": "공급 및 수요 채널을 통해 캠페인을 추적하십시오. 간단한 프록시 조작으로 전세계 비즈니스 및 시장 환경을 분석할 수 있습니다.",
  "Gather accurate data using 72+ million rotating IPs from across the globe with built-in data gathering features": "내장형 수집 특성과 함께 전세계에 위치한 4천만 개가 넘는 회전 IP를 사용해 정확한 데이터를 수집하십시오",
  "Protect your brand and all online assets by ensuring proper use of copyright content on all devices and networks with 'Random Headers'": "랜덤 제목'으로 모든 기기 및 네트워크에 저작권 컨텐츠의 적절한 사용을 보장하여, 브랜드 및 모든 온라인 자산을 보호합니다",
  "Manage social media accounts while easily integrating with 3rd party software like Mutlilogin, Jarvee and Insominiac": "Mutlilogin, Jarvee 또는 Insomniac과 같은 타사 소프트웨어에 손쉽게 통합함과 동시에 소셜미디어 계정을 관리합니다",
  "Auto retry": "자동 재시도",
  "Retry the request based on unwanted status codes, timeouts or failures": "원하지 않는 상태 코드, 타임아웃, 혹은 실패에 따른 요청을 재시도합니다",
  "Limit requests": "요청 제한",
  "Limit the number of requests sent per hour to maximize data collection rates without getting blocked": "한시간당 전송된 요청의 갯수를 제한하여 차단되지 않고도 수집률을 최대화시킵니다",
  "IP rotation": "IP 회전",
  "Track campaigns with the click of your mouseCreate rules for automated rotation of IPs": "당신의 마우스 클릭으로 켐페인을 추적합니다. IP의 자동 회전을 위한 규칙을 생성합니다",
  "Ban IPs": "IP 추방",
  "Blacklist unwanted IPs to improve success rates": "성공률을 높이기 위해 원하지 않는 IP를 블랙리스트합니다",
  "Multiple vendors": "다수 벤더",
  "With the central point of control being 100% at the client side work with multiple proxy vendors with easy integration": "중앙 집중식 제어 기능이 100% 클라이언트 측으로 구성되어 쉬운 통합으로 인해 여러 프록시 공급업체와 협력함",
  "Speed": "스피드",
  "With no limit on the number of concurrent connections, perform data collection jobs faster": "동시 연결 수에는 제한이 없으므로 수집 작업을 더 빠르게 수행하십시오",
  "Reduce proxy costs. Increase success rates": "프록시 비용을 절감하고, 성공률을 높이십시오",
  "Bypass proxy": "프록시 통과",
  "Control which requests go to the proxy provider and which bypass the proxy": "어떤 요청이 프록시 제공자에 가고, 어떤 것이 프록시를 통과할 지 제어하십시오",
  "Reduce bandwidth": "대역폭 감소",
  "Use LPM caching and compression features to reduce traffic": "LPM 캐싱 및 압축 기능을 사용하여 트래픽 감소",
  "Route requests through Residential, Data-center and Mobile IP networks based on custom rules to get the most cost-effective blend": "사용자 지정 규칙에 따라 주거, 데이터 센터 및 모바일 IP 네트워크를 통해 요청을 라우팅하여 가장 효율적인 비용의 혼합 가능",
  "Debug faster": "더 빠르게 디버그",
  "Logging": "로깅",
  "Detailed logging of all requests": "모든 요청의 세부 로깅",
  "Success ratio metrics": "성공률 메트릭",
  "Measure the success of proxies": "프록시의 성공을 측정",
  "SSL decryption": "SSL 해독",
  "Allow debugging of SSL requests": "SSL 요청의 디버그를 허용",
  "Install Luminati Proxy Manager": "Luminati 프록시 관리자 설치",
  "Latest version": "최신 버전",
  "Windows installer": "윈도우 설치자",
  "Bash install script (recommended for Mac OS and Linux)": "Bash 설치 스크립트(Mac OS 및 Linux에 권장)",
  "NPM package": "NPM 패키지",
  "Docker image": "도커 이미지",
  "Github source code": "Github 소스 코드",
  "Previous versions": "이전 버전",
  "Just download the Luminati Proxy Manager based on your requirements and get your web data extraction projects up and running today!": "당신의 필요사항에 따라 Luminati 프록시 관리자를 다운로드 하시고, 오늘 바로 당신의 웹 데이터 추출 프로젝트를 시작하세요!",
  "Affiliate Link Tester": "제휴 링크 테스터",
  "Track a link's path from start to finish and anything in the middle, from anywhere in the world": "전세계 어디서나 시작부터 끝까지, 그리고 그 사이의 어떠한 링크의 경로도 추적합니다",
  "Ensure the correct landing pages and placement of ads.": "올바른 랜딩 페이지 및 광고의 개제를 보장함",
  "Link Testing": "링크 테스팅",
  "See all hops and redirects and avoid malicious activity.": "모든 홉을 보시고 악의적인 활동을 다른 곳으로 이동시키거나, 피하십시오.",
  "Verify Affiliate Partners": "제휴 파트너 검증",
  "Track your campaign funnel through supply and demand channels.": "수요 및 공급 채널을 통해 당신의 켐페인을 추적합니다.",
  "Targeting": "타게팅",
  "Focus on specific countries and cities using the world's largest proxy network": "전세계에서 가장 큰 프록시 네트워크를 사용해 특정 국가 및 도시에 집중합니다",
  "Mobile Campaign Data": "모바일 캠페인 데이터",
  "Use carrier or ASN specific IPs to guarantee your mobile campaigns": "캐리어 혹은 ASN 특정 IP를 사용해 당신의 모바일 캠페인을 보장합니다",
  "Easy-to-use": "손쉽게 사용할 수 있음",
  "Track campaigns with the click of your mouse": "당신의 마우스 클릭으로 캠페인을 추적합니다",
  "Screenshots": "스크린샷",
  "Render final target site and get screenshots of the page": "최종 타겟 사이트를 렌더링하고, 페이지의 스크린샷 가져오기",
  "Automation": "자동화",
  "Both API and graphic GUI available": "API와 그래픽 GUI 둘 다 사용가능합니다",
  "Unlimited users and geo's": "무제한 사용자 및 위치",
  "No limits on the number of users or geolocations you need": "당신이 필요한 사용자, 혹은 지리적 위치의 갯수에 제한이 없습니다",
  "Why use Luminati's Affiliate link Tester?": "어째서 Luminati의 제휴 링크 테스터를 사용하나요?",
  "With our proxy-based, affiliate marketing tool you can verify campaigns across the globe with the click of your mouse. No need for technical salespeople, everyone can easily use our affiliate link tester on their own machine. Our affiliate link tester allows for verification of new partners and the tracking of existing partners, putting a stop to ad fraud!": "저희의 프록시 기반 제휴 마케팅 도구를 사용하면, 단순한 마우스의 클릭으로 전세계 캠페인을 확인할 수 있습니다. 기술 영업 사원이 필요 없어, 모든 사람이 자신의 기계로 우리의 제휴 링크 테스터를 쉽게 사용할 수 있습니다. 저희 제휴 링크 테스터는 새로운 파트너에 대한 검증과 기존 파트너의 추적을 허용함으로써, 광고 사기를 중지시킵니다!",
  "How to use?": "어떻게 사용하나요?",
  "To begin,": "시작하시려면,",
  "download": "사용하기 쉬운, 무료의 오픈 소스인 저희",
  "our Luminati Proxy Manager an easy to use, open source and free software.": "Luminati 프록시 관리자를 다운로드하세요.",
  "Open the Proxy Manager, input your credentials and now you can create a port.": "프록시 관리자를 열고 자격 증명을 입력하시면, 이제 포트를 생성할 수 있습니다",
  "Create a port with the specifics of the campaign.": "캠페인의 특정사항과 함께 포트를 생성하세요.",
  "Click on the Icon on the left of the Proxy Manager that looks like this:": "다음과 같이 생긴, 프록시 관리자 왼쪽 편에 위치한 아이콘을 클릭하세요:",
  "Here you can choose the port you created and input the affiliate link you are testing.": "여기서 당신이 생성한 포트를 선택하고, 당신이 테스트하고 있는 제휴 링크를 입력할 수 있습니다.",
  "Just Input the link and click 'Go'": "링크를 입력하시고 'Go'를 클릭하세요",
  "Luminati's Proxy Browser Extension": "Luminati의 크롬 확장",
  "Easily rotate shared or static IPs from across the globe with just the click of your mouse from the comfort of your browser toolbar!": "크롬 도구 모음에 마우스를 클릭하셔서 전세계에서 공유, 혹은 고정된 IP를 쉽게 회전하십시오!",
  "Verify advertisements and affiliate link compliance along with the absence of malware": "저희의 제휴 링크 테스터를 사용하여, 멀웨어의 부재와 함께 광고 준수를 검증함",
  "Aggregate and compare accurate pricing data for retail, travel and eCommerce to ensure a competitive advantage with geo-located IPs": "전자상거래 사이트에서 정확한 데이터 가격을 집계 및 비교하여, 지역별 IP로 경쟁 우위 확보",
  "Analyze business and market environments worldwide for well-informed decision making": "전세계 비즈니스 및 시장 환경을 분석하여 정보에 입각한 의사를 결정합니다",
  "Website testing": "웹사이트 테스팅",
  "Protect your brand and all online assets by ensuring proper use of copyright content": "저작권 컨텐츠의 적절한 사용을 보장하여, 브랜드 및 모든 온라인 자산을 보호합니다",
  "Manage social media accounts including Facebook, Twitter, Linkedin, Craigslist, eBay and more, without getting banned or disabled": "추방, 혹은 비활성화 당하지 않고 Facebook, Twitter, Linkedin, Craigslist, eBay 그리고 더 많은 소셜미디어 계정을 관리하세요",
  "Browse the web via-proxy with the click of your mouse": "당신의 마우스 클릭으로 프록시를 통해 웹을 검색하세요",
  "Custom headers": "사용자 제목",
  "Choose random headers or create your own": "랜덤 제목, 혹은 당신만의 제목을 선택하세요",
  "Use incognito Mode": "인식 모드 사용",
  "Utilize Incognito mode to avoid cookies and the collection of web storage": "인식 모드를 활용하셔서 쿠키 및 웹 저장소의 수집을 피하십시오",
  "Session Control": "세션 제어",
  "Maintain the same session or start an entirely new session": "동일한 세션 유지 관리 또는 완전히 새로운 세션을 시작함",
  "Team Sharing": "팀 공유",
  "Install the extension on multiple machines with no limit on the number of users": "사용자 수의 제한 없이 다수의 기기에 확장을 설치하세요",
  "Why use Luminati's Proxy Browser Extension?": "어째서 Luminati의 크롬 확장을 사용하나요?",
  "Easily access the world's largest proxy network with the click of your mouse. No need for coding or complex integration, with our easy-to-use browser extension target a specific geo-location and edit your settings with ease. Change user-agents, network types, where to resolve DNS and more!": "간단히 당신의 마우스를 클릭하여 세계에서 가장 큰 프록시 네트워크에 쉽게 액세스할 수 있습니다. 코딩이나 다른 복잡한 통합이 필요 없으며, 사용이 간편한 크롬 확장이 특정 지리적 위치를 타겟으로 하고 설정을 쉽게 편집할 수 있습니다. 사용자 에이전트, 네트워크 유형, DNS 등을 확인할 위치를 변경할 수 있습니다!",
  "Open a Luminati account by clicking": "여기를 클릭하셔서",
  "here": "Luminati 계정을 여세요",
  "Once your account has been activated, set-up your Zone.": "당신의 계정이 활성화되면, 당신의 존을 설정하세요",
  "Download our Luminati Proxy Browser Extension from the Chrome Web Store": "저희 Luminati 크롬 확장을 여기 Chrome Web Store에서",
  "here": "다운로드하십시오",
  "Choose the Zone you created and the geolocation of interest and go!": "당신이 생성한 존과, 당신이 관심을 가지고 계신 지리적 위치를 선택하시고, 시작하세요!",
  "Click here to get connected to your personal Luminati Account Manager to get your Luminati Account Set-up and begin using the Luminati Proxy Browser Extension today!": "여기를 클릭하셔서 당신의 개인 Luminati 계정 관리자에 접속하시고, 당신의 Luminati 계정을 설정하셔서, 오늘 바로 Luminati 크롬 확장 사용을 시작하십시오!",
  "Case Studies": "이용 사례",
  "is a group of companies offering a range of services within the digital business landscape. ExoGroup consists of; ExoClick an ad network and ad exchange, TORO Advertising an affiliate network, Playfulbet a virtual betting platform, MobileCashout that monetizes mobile content, EXADS which builds ad network technology and AdSecure that protects ad networks and publishers from malicious activity using crawler technology to scan advertising campaigns.": "디지털 비즈니스 환경 내에서 다양한 서비스를 제공하는 회사 그룹입니다. ExoGroup은 광고 네트워크 및 광고 교환, 제휴 네트워크 클릭, 가상 베팅 플랫폼 플레이풀베트, 모바일 컨텐츠를 MobileCashout, 광고 네트워크 기술을 구축하는 EXADS 및 광고 네트워크와 게시자를 검색하는 크롤러 기술을 사용하여 악의적인 활동으로부터 보호하는 AdSecure를 구성하여 광고 캠페인을 검색합니다.",
  "Difficulties:": "어려움:",
  "AdSecure offers affiliate link testing for its customers. The service they provide gives their customers the ability to choose the IP type they require in specific geolocations along with test time intervals. ExoClick also manually tests its inventory. ExoClick and AdSecure were using a combination of multiple proxy networks due to their numerous offerings and unreliability of their providers.": "AdSecure는 고객을 위한 제휴 링크 테스트를 제공합니다. 이들이 제공하는 서비스는 이들의 고객에게 테스팅 시간 간격과 함께, 특정한 지리적 위치에서 그들에게 필요한 IP 유형을 선택할 수 있게 합니다. ExoClick은 재고를 수동으로 테스트하기도 합니다. ExoClick과 AdSecure는 그들의 수많은 제공과, 제공자들의 비신뢰성으로 인해 다수의 프록시 네트워크 조합을 사용하고 있었습니다.",
  "How Luminati solved this:": "이것을 해결한 Luminati의 방법:",
  "Both ExoClick and AdSecure required a proxy service that was reliable and could address both automated tests and manual tests in a browser. With Luminati's multiple solutions and IP types along with a 99.99% percent network uptime, both ExoGroup companies were in good hands. They worked with their account manager to set-up the Luminati Proxy Manager using it as part of their backbone automation, as well as on manual tests with the Luminati Proxy Browser Extension.": "ExoClick과 AdSecure 둘 다, 신뢰할 수 있고 브라우저에서 자동화된 테스트와 수동 테스트를 모두 처리할 수 있는 프록시 서비스를 필요로 했습니다. Luminati의 다중 솔루션 및 IP 유형과 함께, 99.99%의 네트워크 가동 시간을 통해, 두 엑소 그룹 회사는 모두 좋은 성과를 거두었습니다. 이들은 계정 관리자와 협력하여 자동화 기능 기초작업의 일부로 사용하는 Luminati 프록시 관리자를 설정하고, Luminati 크롬 확장 기능을 사용한 수동 테스트를 실시하였습니다.",
  "Outcomes:": "결과:",
  "ExoClick and AdSecure can now easily navigate between all of Luminati's Data center, Residential and Mobile Networks with ease. They can offer their customers more options in terms of networks and geolocations as well as reduce proxy expenses by utilizing different priced IPs. Using Luminati, the world's largest proxy network they now have more IPs to test with and can achieve higher success rates as well as more accurate results.": "ExoClick과 AdSecure는 이제 Luminati의 모든 데이터 센터, 주거 및 모바일 네트워크 사이를 쉽게 탐색할 수 있습니다. 이들은 고객에게 네트워크와 지리적 측면에서 더 많은 옵션을 제공할 수 있을 뿐만 아니라 서로 다른 가격대의 IP를 활용함으로써 프록시 비용을 줄일 수 있습니다. 세계 최대의 프록시 네트워크인 Luminati를 사용하여 이들은 이제 더 많은 IP를 테스트할 수 있고 더 높은 성공률과 더 정확한 결과를 얻을 수 있습니다.",
  "\"Luminati's breadth of software solutions, network size, and customer service allow us to offer the most professional ad-security testing with Adsecure, as well as being able to be the most reliable ad network with ExoClick\"": "\"Luminati의 광범위한 소프트웨어 솔루션, 네트워크 크기 및 고객 서비스를 사용하는 Adsecure를 통해, 가장 전문적인 광고 보안 테스트를 제공할 수 있을 뿐 아니라, ExoClick를 통해 가장 신뢰할 수 있는 광고 네트워크가 될 수 있다\"",
  ", said Adrien Fonzé, Chief Operating Officer at ExoClick & EXOGROUP.": "엑소클릭&엑소GROUP의 최고운영책임자인 Adrien Fonzé가 말했습니다.",
  "Luminati is the number one choice for ad verification, affiliate link testing, validating app promotions, direct billing campaigns and more. To learn about our networks or get connected to one of our account managers": "Luminati는 광고 검증, 제휴 링크 테스팅, 앱 홍보 승인, 직접 청구 캠페인, 그리고 더 많은 것을 위한 최고의 선택입니다. 저희 네트워크에 대해 더 알고 싶으시거나, 저희 계정 관리자 중 한 명과 연락하시려면,",
  "click here": "이곳을 클릭해주세요",
  "is a data security firm offering a Saas solution to businesses who deal with sensitive and regulated data.": "민감하고 규제된 데이터를 다루는 비즈니스에게 Saas 솔루션을 제공하는 데이터 보안 회사입니다.",
  "They assume the liability on behalf of their clientele allowing their customers to work with personal and financial information while ensuring the protection and storage of it.": "그들은 그들의 고객을 대표하는 책임을 지니고, 그들의 고객들에게 개인적인, 그리고 재정적인 정보에 대한 업무를 하도록 도와주는 동시에 그것의 보호와 보관을 보장합니다.",
  "FinancialPro* focuses on tokenizing this sensitive information on behalf of their clientele.": "FinancialPro*는 그들의 고객을 대표해 이 민감한 정보를 토큰화하는 데 집중합니다.",
  "They realized they required a product that would allow their customers to utilize and route this sensitive information across multiple payment gateways, data providers and endpoints across the globe.": "그들은 그들의 고객들이 이 민감한 정보를 전세계적인 다수 지불 게이트웨이, 데이터 공급자 및 종점에 활용하고 전송할 수 있는 제품이 필요하다는 것을 깨달았습니다.",
  "FinancialPro* decided to take advantage of the versatility of Luminati's Proxy Networks and chose to encompass Luminati as a 3rd party provider to their infrastructure.": "FinancialPro*는 Luminati의 프록시 네트워크의 융통성을 활용하기로 결정했고, Luminati를 그들의 기반시설을 위한 제3의 제공자로서 포함하기로 선택했습니다.",
  "Working with their personal Luminati account manager, they managed to adjust their interface to work in tandem with Luminati ensuring their customers retained ownership of the data while connecting them through multiple 3rd party applications.": "그들의 개인 Luminati 계정 관리자와 함께 협력하여, 그들은 그들의 인터페이스를 Luminati와 함께 일할 수 있도록 조정하여, 그들의 고객이 데이터의 소유권을 유지함을 보장함과 동시에 다수의 타사 앱에 접속할 수 있도록 하였습니다.",
  "FinancialPro* was able to incorporate their customers into Luminati's interface easily. Now their customers can scrape sensitive data securely without getting blocked or misled. Thanks to Luminati's Proxy Network FinancialPro* is now able to offer the most secure and encrypted customer data across the globe.": "FinancialPro*는 그들의 고객을 Luminati의 인터페이스에 손쉽게 포함시킬 수 있게 할 수 있었습니다. 이제 그들의 고객은 손쉽게 민감한 데이터를 차단, 혹은 잘못 인도되어지지 않은 채 수집할 수 있게 되었습니다. Luminati의 프록시 네트워크 덕분에 FinancialPro*는 이제 가장 안전하고 암호화된 고객 데이터를 전세계적으로 제공할 수 있게 되었습니다.",
  "If you are interested in opening an account with Luminati's Networks, please click": "Luminati의 네트워크에 계정을 생성하고 싶으시면,",
  "here": "이곳을 클릭해주세요",
  "to be connected to one of our dedicated business development managers.": "저희의 비즈니스 개발 전담 관리자 중 한 명과 연결하실 수 있습니다.",
  "The company name has been changed for anonymity": "회사 이름은 익명으로 변경되었습니다",
  "is a large online e-commerce platform with a worldwide presence. They offer companies a competitive retail price comparison service for a multitude of products.": "전세계적으로 존재하는 대규모 온라인 전자상거래 플랫폼입니다. 이들은 회사들에게 다양한 제품에 대한, 경쟁력 있는 소매 가격 비교 서비스를 제공합니다.",
  "BuyRus* collects pricing information and compares the prices from different countries. They realized they had an insufficient amount of IPs, which caused them to get captcha, blocked and misled entirely throughout their scraping operations.": "BuyRus*는 가격 정보를 수집하고, 다양한 국가간 가격을 비교합니다. 그들은 그들의 전체 수집 과정에서 캡챠, 차단, 그리고 잘못 인도되어지게 하는 불충분한 양의 IP를 가지고 있었음을 깨달았습니다.",
  "How Luminati's Residential IPs network solved this:": "이 문제를 해결한 Luminati의 주거용 IP 네트워크의 방법:",
  "BuyRus* not only had enough IPs, but by utilizing the Waterfall method they could use multiple networks in tandem, allowing them to increase their scraping operations. The Luminati Proxy Manager allowed BuyRus* to decrease bandwidth by setting up our Captcha Solver and using the preset configuration": "BuyRus*는 충분한 IP를 가지고 있었을 뿐만 아니라, Wallfall 방법을 활용함으로써 다수의 네트워크를 제휴하며 사용할 수 있었고, 수집 작업을 증가시킬 수 있었습니다. Luminati Proxy Manager는 BuyRus*가 Captcha Solver를 설정하고 사전 설정된 구성을 사용하여 대역폭을 줄일 수 있게 허용하였습니다",
  "'online shopping'": "온라인 쇼핑",
  "The preset automatically sets DNS to resolve, generates a random-user agent for each request, creates an explanatory rule for post-processing and enables SSL analyzing.": "사전 설정은 자동적으로 DNS를 각 요청을 위한 랜덤-사용자 에이전트를 해결 및 가동할 수 있도록 설정하고, 사후 처리를 위한 설명 규칙을 생성하며, SSL 분석을 활성화합니다.",
  "With Luminati's one-stop-shop solution, BuyRus* finally had more than a sufficient amount IPs to conduct their scraping efforts. Utilizing the Waterfall option and the 'online shopping' preset within the Luminati Proxy Manager, provided more accurate data and a decrease in overall bandwidth.": "Luminati의 원스톱 숍 솔루션으로, BuyRus*는 마침내 수집 작업을 수행하기에 충분한 IP를 확보하였습니다. Wallfall 옵션과 Luminati Proxy Manager 내의 '온라인 쇼핑' 사전 설정을 활용하여 더욱 정확한 데이터 및 전체 대역폭의 감소를 제공했습니다.",
  "Luminati's": "Luminati의",
  "Waterfall": "Waterfall",
  "method provides the ability to work with all three of our networks, based on a set of rules that you decide. For more information, please email": "방법은 당신이 결정한 법칙에 따라 저희의 3개 전체 네트워크와 일할 수 있게합니다. 더 많은 정보를 원하시면,",
  "sales@luminati.io": "sales@luminati.io로 이메일 보내주시거나,",
  "or visit our site": "저희 웹사이트",
  "luminati.io": "luminati.io를 방문해주시기 바랍니다.",
  "is a Software/Technology company providing a SaaS platform, software and hardware to manage daily facility operations as well as security solutions to improve business safety.": "SaaS 플랫폼, 소프트웨어 및 하드웨어를 제공하여 일상적인 설비 운영을 관리할 뿐만 아니라, 비즈니스 안전을 개선하기 위한 보안 솔루션을 제공하는 소프트웨어/기술 회사입니다.",
  "SecurePro* monitors the public background information in various databases including criminal and sex offender registries to compare against all visitor sign-ups. They collect all employee applicant data and compare it to the web data extracted to flag any suspicious characters. SecurePro's* services provide employees and facility personnel peace of mind by ensuring the safety of everyone present in public facilities and within business buildings.": "SecurePro*는 범죄자 및 성범죄자 등록부를 포함한 다양한 데이터베이스의 공공 배경 정보를 모니터링하여, 모든 방문자 등록 정보와 비교합니다. 이들은 모든 직원 지원자 데이터를 수집하고, 이를 추출한 웹 데이터와 비교하여 의심스러운 문자를 표시합니다. SecurePro의* 서비스는 공공 시설 및 기업 건물 내 모든 사람의 안전을 보장함으로써, 직원과 시설 직원에게 마음의 평화를 제공합니다.",
  "How Luminati solved this:": "이 문제를 해결한 Luminati의 방법:",
  "Using a traditional proxy, SecurePro* were getting blocked from their target registries. By utilizing Luminati's real peer IPs and specifying a particular city, they were able to increase the scope of their data collection without the concern of getting blocked. With the multiple easy-to-use settings Luminati offered, they could more efficiently provide their security services and continuously collect what they needed regardless of the firewalls and consistency of their extraction efforts.": "전통적인 프록시를 사용함으로서, SecurePro*는 타겟 레지스트리로부터 차단당해왔습니다. Luminati의 실제 피어 IP를 활용하고, 특정 도시를 지정하여, 그들은 차단을 우려하지 않고도 그들의 데이터 수집의 범위를 확대할 수 있었습니다. Luminati가 제공한 다수의 쉽게 사용가능한 설정으로, 그들은 더 효율적으로 그들의 보안 서비스를 제공할 수 있게 되었고, 방화벽과 그들의 추출 노력의 일관성에도 불구하고 그들이 필요로 하는 것을 지속적으로 수집할 수 있게 되었습니다.",
  "Thanks to Luminati's Residential Network, SecurePro* is now able to collect all public people data they require. By utilizing the LPM, they are saving money in their extraction efforts with a reduction in engineering costs. Now they can provide their client's information in real-time and ensure the safety of facilities in multiple countries around the world.": "Luminati의 주거용 네트워크 덕분에, SecurePro*는 이제 그들이 필요한 모든 공공 인사 데이터를 수집할 수 있게 되었습니다. LPM을 활용함으로서 그들은, 엔지니어링 비용의 감소로 추출 노력에서 비용을 절감할 수 있게 되었습니다. 이제 그들은 실시간으로 고객의 정보를 제공하고, 전세계의 다수 국가에 존재하는 시설의 안전을 보장할 수 있게 되었습니다.",
  "Luminati's Residential Network has proven to be the best solution due to the size, scope, and ease-of-use of the network.": "Luminati의 주거용 네트워크는 그것의 크기, 범위, 그리고 네트워크의 손쉬운 사용에 따라 최고의 네트워크로 증명되었습니다.",
  "For more information, please email": "더 많은 정보를 원하시면,",
  "or visit our site": "저희 웹사이트,",
  "https://luminati.io": "https://luminati.io를 방문해 주시기 바랍니다.",
  "is a self-service platform that works with ad exchanges, publishers and websites. They work with banner campaigns in all verticals throughout the world while offering fraud blocking features within their platform.": "광고 교류, 출판사, 웹사이트와 함께 일하는 셀프 서비스 플랫폼입니다. 이들은 플랫폼 내 부정 행위 차단 기능을 제공하는 동시에, 전세계의 모든 곳에서 배너 캠페인과 협력합니다.",
  "Adxch8nge* noticed that non-compliant ads were appearing on their platform. They determined this was due to partners they are working with, who allowed for adult content and malware (cloaked as casual gaming ads) into their inventory. The second issues was that time to time the ads served were 'out of stock' due to a large number of affiliates along their delivery cycle. The team realized they required a solution with high scalability that would allow them to maintain the integrity of their inventory, without being detected by the fraudulent players.": "Adxch8nge*는 호환되지 않는 광고가 플랫폼에 나타나는 것을 알아챘습니다. 그들은 이것이 그들이 협력하고 있는 파트너들 때문이라고 결정했고, 그들은 성인 콘텐츠 (간편한 게임 광고로 폐쇄된) 및 악성코드를 그들의 재고에 넣을 수 있도록 허락했습니다. 두 번째 쟁점은 배달 주기에 따라 다수의 계열사에 의해 제공되는 광고가 '재고가 없다'는 것이었습니다. 이들은 이들이 부정 행위자들에게 감지되지 않고, 그들의 재고의 무결성을 유지할 수 있는, 높은 확장성을 가진 솔루션이 필요하다는 것을 깨달았습니다.",
  "Adxch8nge* noticed that their suppliers would not serve the same ad to the same IP more than once. By using Luminati's Residential Network, they now had access to 38+ million IPs which provided the ability to use a new IP for every request. The other issue was that the bidder platform was sensitive to a repeating header even if the IP was changing. By utilizing the Luminati Proxy Manager, they were able to choose overriding headers, user-agents and a random user-agent with an easy-to-use drop-down menu. This allowed Adxch8nge* to reduce the number of retries, and the overall time spent on combating them.": "Adxch8nge*는 그들의 공급 회사가 같은 광고를 같은 IP에 1회 이상 공급하지 않는다는 것을 알아차렸습니다. Luminati의 주거용 네트워크를 사용함으로써, 그들은 이제 모든 요청을 위한 새로운 IP를 사용할 수 있는 3천 8백만 개가 넘는 IP에 액세스할 수 있게 되었습니다. 또다른 쟁점은 청구 플랫폼이 IP가 변경되고 있음에도 불구하고 반복되는 제목에 민감했다는 것이었습니다. Luminati 프록시 관리자를 활용함으로써, 그들은 겹치는 제목, 사용자-에이전트, 그리고 랜덤 사용자-에이전트를, 드롭-다운 메뉴로 손쉽게 선택할 수 있게 되었습니다. 그들은 Adxch8nge*가 재시도의 횟수와, 이들을 다루는데 사용되는 전체적인 시간을 줄일 수 있게 허용했습니다.",
  "By utilizing Luminati's Residential Network in tandem with the Luminati Proxy Manager, Adxch8nge* was able to gather more accurate campaign data and ensure their inventories compliance while reducing their proxy spent by 50%.": "Luminati의 주거용 네트워크를 Luminati 프록시 관리자와 함께 활용함으로써, Adxn8nge*는 더 정확한 데이터를 수집하고, 그들의 재고 준수를 보장함과 동시에 그들의 프록시 비용을 50%로 절감할 수 있었습니다.",
  "Luminati's Proxy Manager": "Luminati의 프록시 관리자는",
  "is the first, free and localized software to manage your IPs like a pro.": "당신의 IP를 프로처럼 관리하는 최초의 무료 현지화 소프트웨어입니다.",
  "Get the results you need and start with our free": "저희 Luminati 주거용 네트워크의",
  "7-day trial": "무료 7일 체험판으로",
  "of Luminati's Residential Network!": "시작하셔서 당신이 필요로하는 결과를 얻어내십시오!",
  "LANDING PAGES - END": "LANDING PAGES - END",
  "HOMEPAGE - START": "HOMEPAGE - START",
  "One stop shop!": "원 스톱 쇼핑!",
  "Fast": "빠른",
  "No IP rotation": "어떤 IP 회전하지",
  "High success rates": "높은 성공률",
  "Directly from ISPs": "직접 인터넷 서비스 제공자 (ISP)에서",
  "The world's largest residential network offering almost 72 million real-peer IPs in every location across the globe.": "세계 최대의 주거 네트워크를 제공하는 전 세계 모든 위치에 거의 4000 만 실제 피어 IP를.",
  "Retail Price Comparison": "소매 가격 비교",
  "Retailers price their products algorithmically relative to competitor's pricing. They use the Luminati proxy to collect this data without being blocked or deceived.": "소매 업체들은 경쟁 업체의 가격에 제품이 알고리즘 상대 가격. 그들은 차단되거나 속지 않고이 데이터를 긁어하기 위해 Luminati 프록시를 사용합니다.",
  "Ad Verification": "광고 확인",
  "Ad networks use Luminati to anonymously view their advertisers' landing pages to ensure they don't contain malware, or improper advertising. If ad networks used a regular server based proxy network, the malicious advertiser would know he's being checked, and could cloak them with a different message.": "광고 네트워크 익명가 악성 코드 또는 부적절한 광고를 포함하지 않도록하기 위해 자신의 광고주의 방문 페이지를 볼 수 Luminati를 사용합니다. 광고 네트워크는 정기적으로 서버 기반의 프록시 네트워크를 사용하는 경우, 악의적 인 광고주는 자신이 검사중인 것을 알고 것이고, 다른 메시지를 은폐 할 수있다.",
  "Sales Intelligence": "판매 인텔리전스",
  "Understand who are the best customers for your service": "최고의 고객 서비스를 위해 누구 이해",
  "Monitor the web for proper use of your brand to protect your Intellectual Property, trade marks, and pricing strategy": "당신의 지적 재산권, 상표 및 가격 전략을 보호하기 위해 브랜드의 적절한 사용에 대한 웹 모니터",
  "Self-Testing": "자체 테스트",
  "Test your web properties from any city in the world": "세계 어느 도시에서 웹 속성을 테스트",
  "99.99% uptime, plus a real-time network status monitor": "99.99 %의 가동 시간, 플러스 실시간 네트워크 상태 모니터",
  "Speed up your project with a free Proxy Manager and built-in data collecting presets": "무료 프록시 관리자와 프로젝트를 가속화하고 내장 된 프리셋을 긁어",
  "100% compliant and patented": "100 % 준수 및 특허",
  "Luminati uses its own data-center private proxies, and a 100% opt-in residential peer network": "Luminati 자체 데이터 센터 개인 프록시를 사용하고, 100 % 옵트 인 주거 피어 네트워크",
  "Luminati also pioneered and patented residential proxy": "Luminati도 개척 및 주거 프록시 특허",
  "Proxy Tools": "프록시 도구",
  "Unblocker": "Unblocker",
  "100% success rate with no dev work": "어떤 dev에 작업을 100 % 성공률",
  "Automatic IP selection and rotation": "자동 IP 선택 및 회전",
  "Compatible with your existing data collectors": "기존 스크레이퍼와 호환",
  "HOMEPAGE - END": "HOMEPAGE - END",
  "LANDING PAGES COMMON - START": "LANDING PAGES COMMON - START",
  "Start your free trial now!": "이제 귀하의 무료 평가판을 시작합니다!",
  "Data center": "데이터 센터",
  "Static residential": "정적 거주",
  "Read more": "자세히보기",
  "Pricing": "가격",
  "LANDING PAGES COMMON - END": "LANDING PAGES COMMON - END",
  "FOOTER - START": "FOOTER - START",
  "PROXY NETWORKS": "프록시 네트워크",
  "Datacenter Proxies": "데이터 센터 프록시",
  "Static residential Proxies": "정적 주거 프록시",
  "Residential Proxies": "거주 용 프록시",
  "Mobile Proxies": "모바일 프록시",
  "PROXY TOOLS": "프록시 도구",
  "Luminati Proxy Manager (LPM)": "Luminati 프록시 관리자 (LPM)",
  "Luminati SDK": "Luminati SDK",
  "Captcha Solver": "보안 문자 찾기",
  "Unblocker": "차단 해제 도구",
  "COMPANY": "회사",
  "Careers": "채용 정보",
  "Privacy policy": "개인 정보 정책",
  "Legal": "적법한",
  "SUPPORT": "지원하다",
  "SLA": "SLA",
  "FOOTER - END": "FOOTER - END",
  "Enter the code provided by the Google Authenticator app to attach a device":
  "기기 를 연결 하려면 Google OTP 앱 에서 제공 한 코드 를 입력 하세요.",
  "The admin removed this user from account": "관리자가이 사용자를 계정에서 제거했습니다",
  "To create a new account": "새 계정을 만들려면",
  "click here": "여기를 클릭하세요"
}
